{
  "id_query": "31941542",
  "total": 15494,
  "total_current": 200,
  "max_score": 79.49706,
  "origin_question": "táº¡i sao nhiá»u khi mÃ¬nh Ä‘Ã£ quay mÃ¡y rá»“i mÃ  mÃ n hÃ¬nh khÃ´ng rotate 90 Ä‘á»™? 2 hÃ´m nay lÃ  vÃ´ vá»ng luÃ´n...",
  "hits": [
    {
      "score": 22.40837,
      "id": "18741394",
      "field_search": "question",
      "question": "Náº¿u mÃ¬nh Ä‘áº·t mua vÃ  Ä‘Ã£ thanh toÃ¡n online luÃ´n rá»“i mÃ  khi xem mÃ¡y khÃ´ng Æ°ng Ã½ ná»¯a thÃ¬ sao QTV?",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Náº¿u anhÂ Ä‘Ã£ khui sealÂ sáº£n pháº©m rá»“i thÃ¬ sáº½ tÃ­nh lÃ  mua rá»“i vÃ  máº¥t 20% giÃ¡ trá»‹Â sáº£n pháº©m anh nhÃ©. DoÂ sáº£n pháº©m Apple cÃ³ quyÂ Ä‘á»‹nh lÃ Â sáº£n pháº©m pháº£i nguyÃªn sealÂ khiÂ Ä‘áº¿n tay ngÆ°á»i sá»­ dá»¥ng. Náº¿u anh khui seal thÃ¬ bÃªn em khÃ´ng thá»ƒ bÃ¡n choÂ khÃ¡ch hÃ ng khÃ¡c theo hÃ¬nh thá»©c má»›iÂ Ä‘Æ°á»£c anh nhÃ©. Mong anh thÃ´ng cáº£m.Xin gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.860783,
      "id": "29267725",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¡y bá»‹ Ä‘Æ¡ mÃ n hÃ¬nh liÃªn tá»¥c lÃ  sao váº­y áº¡, em mua mÃ¡y vá» Ä‘Æ°á»£c 3 thÃ¡ng mÃ  nhiá»u lÃºc muá»‘n nÃ©m luÃ´n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n lÆ°u Ã½ trong quÃ¡ trÃ¬nh sá»­ dá»¥ng nÃªn táº¯t háº¿t á»©ng dá»¥ng ngáº§m Ä‘á»ƒ giÃºp mÃ¡y cháº¡y mÆ°á»£t hÆ¡n vÃ  á»•n hÆ¡n trÃ¡nh tÃ¬nh tráº¡ng cháº­m vÃ  lag Ä‘Æ¡ mÃ¡y nÃ y xáº£y ra báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.63977,
      "id": "30840344",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao Messenger cá»§a mÃ¡y mÃ¬nh Khi cÃ³ ngÆ°á»i nháº¯n tin mÃ  mÃ¡y khÃ´ng kÃªu áº¡ ? ÄÃ£ báº­t Ä‘áº§y Ä‘á»§ thÃ´ng bÃ¡o mÃ  váº«n váº­y, Rs rá»“i táº¯t nguá»“n cÅ©ng khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c luÃ´n",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ ,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ á»©ng dá»¥ngÂ  cá»§a chá»‹ Ä‘ang cÃ³ váº¥n Ä‘á» nÃªn chá»‹ vui lÃ²ng gá»¡ bá» á»©ng dá»¥ng vÃ  cÃ i láº¡i xem sao chá»‹ nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹ .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.427021,
      "id": "24172676",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g Ä‘Ã£ cáº­p nháº­t lÃªn ios 11.2.1 vÃ´ Facebook khÃ´ng ná»•i luÃ´n lÃ  sao.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y, báº¡n vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃªm thÃ´ng tin cho mÃ¬nh lÃ  trÃªn mÃ¡y bÃ¡o lá»—i hay gáº·p tÃ¬nh tráº¡ng gÃ¬ váº­y áº¡, Ä‘á»ƒ mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ cho báº¡n tá»‘t hÆ¡n nhÃ©.Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.07263,
      "id": "26788326",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh cÃ³ dÃ¡n mÃ n hÃ¬nh iphone 6 á»Ÿ TGDD Háº£i PhÃ²ng, máº¥y hÃ´m nay vÃ´ tÃ¬nh lÃ m xÆ°á»›c mÃ n hÃ¬nh, khÃ´ng biáº¿t mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ dÃ¡n láº¡i á»Ÿ TGÄ á»Ÿ HN Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng nhá»‰",
      "answer": "ChÃ o anh,Náº¿u nhÆ° miáº¿ng dÃ n cá»§a anh cÃ²n trong 3 thÃ¡ng báº£o hÃ nh dÃ¡n vÃ  sá»‘ láº§n dÃ¡n thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ dÃ¡n láº¡i táº¡i Thegioididong.com táº¡i HÃ  Ná»™i Ä‘Æ°á»£c nha anh.Chia sáº» cÃ¹ng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.068287,
      "id": "27102428",
      "field_search": "question",
      "question": "LÃ€M cÃ¡ch nÃ o Ä‘á»ƒ chá»‰nh Ä‘á»™ phÃ¢n giáº£i khi quay video mÃ n hÃ¬nh  báº±ng camera roll cÃ³ sáºµn trÃªn ios 11 dÃ¹ng Ä‘á»ƒ quay mÃ n hinh",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Vá»›i quay Video mÃ n hÃ¬nh theo mÃ¬nh kiá»ƒm tra thÃ¬ khÃ´ng há»— trá»£ tÃ¹y chá»‰nh Ä‘á»™ phÃ¢n giáº£i nha báº¡n.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.7438,
      "id": "23667168",
      "field_search": "question",
      "question": "NÃ y lÃ  sao ah ??? Vá»›i LÃºc quay mÃ n hÃ¬nh xem phim k quay Dc ná»¯a chá»‰ cÃ²n ná»¯a mÃ n hÃ¬nh",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do xung Ä‘á»™t pháº§n má»m trÃªn mÃ¡y, báº¡n vui lÃ²ng táº¯t khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c tÃ¬nh tráº¡ng trÃªn khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.996746,
      "id": "26522296",
      "field_search": "question",
      "question": "á»¦a sao hÃ´m bá»¯a vÃ´ coi lÃ  thá»i Ä‘iá»ƒm nÃ³ ra máº¯t la 2015 ma hÃ´m nay vÃ´ coi lai lÃ  khÃ¡c 2017 la sao vay ad",
      "answer": "ChÃ o anh !Dáº¡ sáº£n pháº©mÂ iPhone 6 32GB ra máº¯t nÄƒm 2017 nha anh.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.930779,
      "id": "21663536",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao Ä‘á»™ sÃ¡ng mÃ n hÃ¬nh Ä‘t tá»± Ä‘á»™ng thay Ä‘á»•i vay qtv. Chá»‰nh Ä‘á»™ sÃ¡ng vá»«a pháº£i. Quay qua oi phim quay láº¡i Ä‘á»™ sÃ¡ng thay Ä‘á»•i. Ã‚m thanh khi má»Ÿ music cung váº­y má»Ÿ lá»›n thÃ¬ nghe rÃ¨ rÃ¨. Vay cÃ³ sao k qtv",
      "answer": "@Minh Háº±ng: sao k ai tl het váº­y",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.897335,
      "id": "20134186",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y mÃ¬nh bá»‹ vá»Ÿ mÃ n hÃ¬nh giá» thay háº¿t nhiá»u khÃ´ng ah",
      "answer": "ChÃ o anh,Hiá»‡n táº¡i bÃªn em khÃ´ng há»— trá»£ sá»­a chá»¯a Ä‘iá»‡n thoáº¡i nÃªn khÃ´ng cÃ³ thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ anh nhÃ©. Anh vui lÃ²ng liÃªn há»‡Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ anh nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.65478,
      "id": "30535054",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh Ä‘Ã£ Ä‘áº·t láº¡i mÃ¡y nhiá»u láº§n nhÆ°ng nÃ³ váº©n cá»© giáº­t Ä‘Æ¡ cá»©ng mÃ n hÃ¬nh, ai cÃ³ cÃ¡ch gÃ¬ khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o anh ,Â TÃ¬nh tráº¡ng nÃ y anh cÃ³ thá»ƒ dÃ nh chÃºt thá»i gian mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ cÃ¡c nhÃ¢n viÃªn ká»¹ thuáº­t trá»±c tiáº¿p cáº§m mÃ¡y vÃ  kiá»ƒm tra cho anh nhÃ© .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.52162,
      "id": "25558625",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 mÃ¬nh tá»« khi lÃªn ios 11 cá»© tá»± Ä‘á»™ng tÄƒng giáº£m Ä‘á»™ sÃ¡ng mÃ n hÃ¬nh dÃ¹ Ä‘Ã£ chá»‰nh cháº¿ Ä‘á»™ thá»§ cÃ´ng. GiÃºp mÃ¬nh vá»›i.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n vui lÃ²ng tham kháº£o bÃ i viáº¿tÂ  Ä‘á»ƒ thá»±c hiá»‡n láº¡i má»™t láº§n ná»¯a xem sao báº¡n nhÃ©.Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.52162,
      "id": "25557921",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 mÃ¬nh tá»« khi lÃªn ios 11 cá»© tá»± Ä‘á»™ng tÄƒng giáº£m Ä‘á»™ sÃ¡ng mÃ n hÃ¬nh dÃ¹ Ä‘Ã£ chá»‰nh cháº¿ Ä‘á»™ thá»§ cÃ´ng. GiÃºp mÃ¬nh vá»›i",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n vui lÃ²ng vÃ o CÃ i Ä‘áº·t> cÃ i Ä‘áº·t chung> Ä‘áº·t láº¡i> Ä‘áº·t láº¡i táº¥t cáº£ cÃ i Ä‘áº·t xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.505478,
      "id": "21889192",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ¡c báº¡n cho mÃ¬nh há»i. MÃ¬nh Ä‘ang dÃ¹ng Iphone 6s plus. MÃ¡y cá»§a mÃ¬nh tá»± dÆ°ng mÃ n hÃ¬nh xuáº¥t hiá»‡n cÃ¡c dÃ²ng káº» dá»c vÃ  káº» ngang. CÃ¡c dÃ²ng káº» Ä‘Ã³ lÃºc cÃ³ lÃºc khÃ´ng. Nhiá»u khi mÃ n hÃ¬nh cÃ²n bá»‹ nhÃ¡y lÃ m Ä‘Æ¡ mÃ¡y. LÃ  do nguyÃªn nhÃ¢n táº¡i sao váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ do lá»—i xung Ä‘á»™t pháº§n má»m nÃªn báº¡n thá»­ táº¯t nguá»“n Ä‘iá»‡n thoáº¡i khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i xem sao báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.482512,
      "id": "21465507",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¬nh Ä‘Ã£ Ä‘á»—i mÃ¡y 1 láº§n vÃ­ nÃ³ng mÃ¡y do sáº¡c má»Ÿ nguá»•n k lÃªn . hÃ´m nay Ä‘ang báº¥m em nÃ³ Ä‘Æ¡ luÃ´n Ä‘em vÃ o tgdd thÃ¬ báº£o cháº¯c hÆ° luÃ´n rá»“i Ä‘Ã³ mÃ n hÃ¬nh gÃ¬ áº¥y cÃ³n áº£nh nhÃ¢n viá»‡n kia báº£o khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i Ä‘c rá»“i  .. cÃ³ ai nhÆ° mÃ¬nh kh . hÆ¡i bá»‹ hoang mang . nhÃ¢n viÃªn nhiá»‡t rtinh2 ok",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃªm thÃ´ng tin cho mÃ¬nh hiá»‡n táº¡i mÃ¡y cá»§a báº¡n Ä‘Ã£ sá»­ dá»¥ng bÃ¬nh thÆ°á»ng trá»Ÿ láº¡i chÆ°a Ä‘á»ƒ mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ cho báº¡n tá»‘t hÆ¡n nhÃ©!Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.449472,
      "id": "22353965",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ i Ä‘áº·t cháº¿ Ä‘á»™ mÃ n hÃ¬nh luÃ´n sÃ¡ng tháº¿ nÃ o ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y trÃªn iPhone 6, báº¡n cÃ³ thá»ƒ thá»±c hiá»‡n nhÆ° sau : VÃ o cÃ i Ä‘áº·t > mÃ n hÃ¬nh vÃ  Ä‘á»™ sÃ¡ng > tá»± Ä‘á»™ng khÃ³a > chá»n khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.949125,
      "id": "25029685",
      "field_search": "question",
      "question": "Táº¡i sao mÃ¡y mÃ¬nh cá»© cháº¡m vÃ o mÃ n hÃ¬nh lÃ  giá»‘ng ngÆ°á»i nÃ³i tÃªn á»©ng dá»¥ng, hay lÃ  thá»© Ä‘ang hiá»‡n lÃªn mÃ n hÃ¬nh. Giá» pháº£i lÃ m sao",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n vÃ o cÃ i Ä‘áº·t - cÃ i Ä‘áº·t chung - trá»£ nÄƒng - táº¯t voice over Ä‘i báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.864754,
      "id": "25401078",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh mua sp Ä‘Æ°á»£c gáº§n 2 thÃ¡ng. NhÆ°ng mÃ  hÃ´m nay lÃºc Ä‘ang sáº¡c pin mÃ¬nh kiá»ƒm tra thÃ¬ tháº¥y mÃ¡y ráº¥t lÃ  nÃ³ng,  cá»§ sac cÅ©ng ráº¥t nÃ³ng, hÆ¡n bÃ¬nh thÆ°á»ng nhiá»u. KhÃ´ng biáº¿t nÃ³ bá»‹ cÃ¡i gÃ¬ áº¥y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n cÃ³ thá»ƒ dÃ nh chÃºt thá»i gian mang mÃ¡y vÃ  sáº¡c Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ cÃ¡c nhÃ¢n viÃªn ká»¹ thuáº­t trá»±c tiáº¿p cáº§m mÃ¡y vÃ  kiá»ƒm tra cho báº¡n nhÃ© .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.812838,
      "id": "29372929",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i mÃ¡y cá»§a em khi mÃ  táº¯t mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ táº¡i sao khÃ´ng nháº­n Ä‘Æ°á»£c cuá»™c gá»i áº¡ chá»‰ khi em má»Ÿ mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ má»›i nháº­n Ä‘Æ°á»£c áº¡ .. cÃ³ thá»ƒ chá»‰ em cÃ¡ch kháº¯c phá»¥c khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y Báº¡n vui lÃ²ng vÃ o CÃ i Ä‘áº·t > CÃ i Ä‘áº·t chung > Äáº·t láº¡i > Äáº·t láº¡i táº¥t cáº£ cÃ i Ä‘áº·t (dÃ²ng thá»© nháº¥t) vÃ  kiá»ƒm tra láº¡i báº¡n nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.807516,
      "id": "19835421",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y mÃ¬nh má»›i mua dÃ¹ng Ä‘Æ°á»£c 5 hÃ´m nhÆ°ng khi mÃ¬nh dÃ¹ng pin hao khÃ¡ nhanh náº¿u chÆ¡i game online chá»‰ Ä‘Æ°á»£c hÆ¡n 2h mÃ  mÃ¬nh Ä‘á»ƒ mÃ n hÃ¬nh tá»‘i hÃ´m trÆ°á»›c cÃ³ conment r vÃ  qtv báº£o mÃ¡y má»›i pin chÆ°a á»•n Ä‘á»‹nh nhÆ°ng Ä‘Ã£ 5 hÃ´m r.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n lÆ°u Ã½ trong quÃ¡ trÃ¬nh sá»­ dá»¥ng nÃªn táº¯t háº¿t á»©ng dá»¥ng ngáº§m vÃ  cÃ¡c káº¿t ná»‘i khÃ´ng cáº§n thiáº¿t cá»§a mÃ¡y Ä‘á»ƒ giÃºp trÃ¡nh tÃ¬nh tráº¡ng tuá»™t pin nhanh nÃ y xáº£y ra báº¡n nhÃ©, báº¡n cáº§n tÃ¬m hiá»ƒu thÃªm thÃ´ng tin nÃ o khÃ¡c vá» sáº£n pháº©m vui lÃ²ng pháº£n há»“i táº¡i Ä‘Ã¢y Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ nha. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n, thÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.80592,
      "id": "20628529",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¬nh mua sáº£n háº©m hÆ¡n 01 thÃ¡ng rá»“i. sÃ¡ng nay sáº¡c pin thÃ¬ tá»± nhiÃªn máº¥t nguá»“n. áº¥n nÃºt  báº­t mÃ n hÃ¬nh mÃ£i khÃ´ng tháº¥y lÃªn. áº¥n Ä‘á»“ng thá»i 2 nÃºt hoome vÃ  báº­t mÃ n hÃ¬nh má»›i lÃªn. mÃ¡y mÃ¬nh bá»‹ sao áº¡. cáº£m Æ¡n!",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â CÃ³ thá»ƒ trong quÃ¡ trÃ¬nh hoáº¡t Ä‘á»™ng mÃ¡y bá»‹ xung Ä‘á»™t pháº§n má»m nÃªn dáº«n Ä‘áº¿n treo mÃ¡y báº¡n nha, báº¡n an tÃ¢m sá»­ dá»¥ng nÃ¨.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.748713,
      "id": "27276024",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao tay em cháº£y má»“ hÃ´i báº¥p vÃ´ mÃ n hÃ¬nh lÃ  nÃ³ cá»© vÃ´ á»©ng dá»¥ng khaÌc",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ do mÃ n hÃ¬nh mÃ¡y khÃ´ng hoáº¡t Ä‘á»™ng chÃ­nh xÃ¡c khi tay báº¡n Æ°á»›t áº¡, báº¡n vui lÃ²ng lÃ m khÃ´ tay trÆ°á»›c khi sá»­ dá»¥ng Ä‘á»ƒ mÃ n hÃ¬nh Ä‘Æ°á»£c nháº¡y báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.672432,
      "id": "30859315",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mk há»i ip 6 ios 11.4.1 khi mÃ´ báº­t mÃ n hÃ¬nh lÃ  30% khi mÃ n hÃ¬nh táº¯t mk báº­t LÃªn cÃ²n 23% lÃ  sao zay ah mÃ  Ä‘Ã£ táº¯t nhá»¯ng Æ°d vs Ä‘á»“ng bá»™...shop",
      "answer": "ChaÌ€o anh,TiÌ€nh traÌ£ng anh gÄƒÌ£p coÌ thÃªÌ‰ do lÃ´Ìƒi pin aÌ‰o trÃªn maÌy. NÃªn anh coÌ thÃªÌ‰ thao taÌc nhÆ° sau : sÆ°Ì‰ duÌ£ng maÌy Ä‘ÃªÌn khi maÌy coÌ€n khoaÌ‰ng 5% pin vaÌ€ tÄƒÌt nguÃ´Ì€n, sau Ä‘oÌ anh saÌ£c Ä‘Ã¢Ì€y pin Ä‘ÃªÌn khi maÌy Ä‘Ã¢Ì€y 100% rÃ´Ì€i khÆ¡Ì‰i Ä‘Ã´Ì£ng maÌy lÃªn, kiÃªÌ‰m tra xem lÃ´Ìƒi naÌ€y coÌ hÃªÌt khÃ´ng anh nheÌ.Â Chia seÌ‰ cuÌ€ng anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.563559,
      "id": "28907498",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao Ä‘t mÃ¬nh Ä‘ang dÃ¹ng thÃ¬ nÃ³ cá»© tá»± khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i lÃ  bá»‹ sao váº­y áº¡. HÃ´m qua vs hÃ´m nay lÃ  2 láº§n r",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y, náº¿u Ä‘Ã£ cáº­p nháº­t iOS 11 báº¡n vÃ o cÃ i Ä‘áº·t > Pin > tÃ¬nh tráº¡ng Pin xem mÃ¡y cÃ³ bá»‹ chai Pin nhiá»u khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.506155,
      "id": "17943315",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y vÃ o camera chá»¥p hÃ¬nh sao nhanh nÃ³ng mÃ¡y váº­y QTV. MÃ n hÃ¬nh thÃ¬ thÆ°á»ng xuyÃªn bá»‹ Ä‘Æ¡? Tháº¥t vá»ng quÃ¡!!!",
      "answer": "ChÃ o ban,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do mÃ¡y phÃ¡t sinh lá»—i trong quÃ¡ trÃ¬nh hoáº¡t Ä‘á»™ng nÃªn báº¡n vui lÃ²ng giÃºp mÃ¬nh táº¯t nguá»“n khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i Ä‘iá»‡n thoáº¡i sau Ä‘Ã³ kiá»ƒm tra láº¡i xem Ä‘Ã£ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c lá»—i chÆ°a báº¡n nhÃ©.Náº¿u khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c báº¡n pháº£n há»“i táº¡i Ä‘Ã¢y mÃ¬nh sáº½ há»— trá»£ tiáº¿p cho báº¡n nhÃ©.Vá»›i trÆ°á»ng há»£p vÃ o camera nhanh nÃ³ng thÃ¬ Ä‘Ã¢y lÃ  bÃ¬nh thÆ°á»ng vá»›i cÃ¡c model iPhone do mÃ¡y pháº£i hoáº¡t Ä‘á»™ng nhiá»u vÃ  liÃªn tá»¥c nÃªn phÃ¡t sinh nhiá»‡t vÃ  nÃ³ng áº¥m trÃªn Ä‘iá»‡n thoáº¡i báº¡n nha.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.501915,
      "id": "27276100",
      "field_search": "question",
      "question": "Tay em chÃ¡y má»“ hÃ´i báº¥p vÃ´ nÃºt home trong mÃ n hÃ¬nh mÃ  nÃ³ ko vÃ´ mÃ¡y láº¡i vÃ´ nhá»¯ng á»©ng dá»¥ng khaÌc",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y, báº¡n vui lÃ²ng vá»‡ sinh láº¡i ngÃ³n tay vÃ  mÃ n hÃ¬nh mÃ¡y báº¡n nhÃ©. Náº¿u mÃ n hÃ¬nh bá»‹ Æ°á»›t sáº½ khÃ´ng nháº­n tá»‘t cáº£m á»©ng nha báº¡n.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.726915,
      "id": "29399540",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mÃ¬nh há»i  chuyá»ƒn cháº¿ Ä‘á»™ tá»± xoay mÃ n hÃ¬nh cá»§a Iphone 6 á»Ÿ chá»— nÃ o. MÃ¡y mÃ¬nh xem áº£nh luon á»Ÿ cháº¿ Ä‘á»™ dá»c mÃ n hÃ¬nh, khÃ´ng xoay ngang Ä‘Æ°á»£c. CÃ¡m Æ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n vuá»‘t tá»« dÆ°á»›i lÃªn , chá»n biá»ƒu tÆ°á»£ng á»• khÃ³a cÃ³ mÅ©i tÃªn vÃ²ng trÃ²n lÃ  sáº½ Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.683928,
      "id": "27989516",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mÃ¬nh há»i lÃ  mÃ¡y cá»§a mÃ¬nh. Khi mÃ¬nh láº¥y tay áº¥n vÃ o mÃ n hÃ¬nh sao cÃ³ tiáº¿ng bá»™m bá»™m nhi",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, Äiá»u nÃ y cáº§n kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p Ä‘á»ƒ xÃ¡c Ä‘á»‹nh nguyÃªn nhÃ¢n . Báº¡n cÃ³ thá»ƒ dÃ nh chÃºt thá»i gian mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ cÃ¡c nhÃ¢n viÃªn ká»¹ thuáº­t trá»±c tiáº¿p cáº§m mÃ¡y vÃ  kiá»ƒm tra cho báº¡n nhÃ© . Tá»« Ä‘Ã³ bÃªn mÃ¬nh sáº½ cÃ³ hÆ°á»›ng xá»­ lÃ½ giÃºp báº¡n .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.67495,
      "id": "25335902",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh mua mÃ¡y tá»« hÃ´m 12/2/2018, Ä‘áº¿n nay lÃ  Ä‘Æ°á»£c 1 tuáº§n. Tuy nhiÃªn mÃ¡y hay tá»± sáº­p nguá»“n rá»“i khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i. MÃ¬nh cÃ³ Ä‘Æ°á»£c Ä‘á»•i tráº£ dÃ¹ng mÃ¡y má»›i ko?",
      "answer": "ChÃ o báº¡nNáº¿u báº¡n mua mÃ¡y táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ báº¡n cÃ³ thá»ƒ mang mÃ¡y qua siÃªu thá»‹ kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ tá»‘t nháº¥t tá»›i mÃ¬nh áº¡.Â Náº¿u cÃ³ lá»—i do nhÃ  sáº£n xuáº¥t vÃ  trong thá»i gian báº£o hÃ nh sáº½ Ã¡p dá»¥ng Ä‘Ãºng chÃ­nh sÃ¡ch áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.673431,
      "id": "21464131",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y e má»›i mua mÃ  sao Æ¡ gÃ³c mÃ n hÃ¬nh bá»‹ bung bung lÃ  sao ad",
      "answer": "ChÃ o anh,Trong trÆ°á»ng há»£p nÃ y anh vui lÃ²ng dÃ nh chÃºt thá»i gian mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ bÃªn em Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  cÃ³ hÆ°á»›ng há»— trá»£ tá»‘t nháº¥t anh nhÃ©.ThÃ¢n gá»­i Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.647598,
      "id": "30271623",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i sao máº¥y hÃ´m nay hÃ¬nh áº£nh ko táº£i Ä‘c lÃ  sao áº¡,nÃ³ cá»© má» má»",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ báº¡n thá»­ vÃ o cÃ i Ä‘áº·t- iCloud- áº£nh- báº¡n báº­t láº¡i cÃ¡c má»¥c Ä‘á»“ng bá»™, mÃ¬nh káº¿t ná»‘i vá»›i máº¡ng á»•n Ä‘á»‹nh vÃ  chá» máº¡ng láº¥y dá»¯ liá»‡u vá» láº¡i xem Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng nhÃ©.Xin thÃ´ng tin áº¡.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.641392,
      "id": "22411400",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho há»i tÃ­ 1) mÃ¡y sáº¡c máº¥y giá» thÃ¬ Ä‘áº§y.                         2) khi sáº¡c Ä‘áº§y 100% rá»“i mÃ  mÃ¡y váº«n bÃ¡o sáº¡c lÃ  sao Ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ© ! iPhone 6 báº¡n sáº¡c khoáº£ng2-2.5h lÃ  Ä‘áº§y pin nha, báº¡n sáº¡c Ä‘áº§y pin thÃ¬ mÃ¡y váº«n cÃ²n nguá»“n Ä‘iá»‡n, khÃ´ng ngáº¯t sáº¡c Ä‘Æ°á»£c nha.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.544352,
      "id": "20430668",
      "field_search": "question",
      "question": "cho há»i mÃ¡y vÃ´ meseger mak kÃ­ch chá»¥p camera xog gá»­i áº£nh nÃ³ vÃ´ cháº­m láº¯m mih Ä‘Ã£ khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i rá»“i mak váº«n bá»‹ lÃ  sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do á»©ng dá»¥ng Messenger bá»‹ lá»—i nÃªn báº¡n hÃ£y xÃ³a á»©ng dá»¥ng Ä‘Ã³ vÃ  cÃ i Ä‘áº·t láº¡i xem cÃ²n tÃ¬nh tráº¡ng nhÆ° trÃªn ná»¯a khÃ´ng báº¡n nhÃ© .Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c thÃ´ng tin pháº£n há»“i tá»« báº¡nÂ .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.523989,
      "id": "29907422",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y mÃ¬nh thá»‰nh thoáº£ng vÃ¢n tay khÃ´ng pháº£n há»“i lÃ  sao nhá»‰ ad. BÃ¬nh thÆ°á»ng váº«n dÃ¹ng Ä‘Æ°á»£c Ä‘Ã´i khi coi nhÆ° liá»‡t luÃ´n rá»“i láº¡i Ä‘Æ°á»£c. Restore khÃ´ng háº¿t",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n vui lÃ²ng thá»±c hiá»‡n nhÆ° sau : Khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y > Vá»‡ sinh láº¡i cáº£m biáº¿n vÃ  ngÃ³n tay > XÃ³a vÃ  cÃ i Ä‘áº·t láº¡i dáº¥u vÃ¢n tay xem kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng nha báº¡n.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.506702,
      "id": "23198673",
      "field_search": "question",
      "question": "Táº¡i sao mÃ¡y khi gá»i online hay quay video mÃ n hÃ¬nh tiáº¿ng láº¡i ráº¥t nhá» ke ca tang max am luong khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i cÃ¹ng váº­y. Khi nghe gá»i hay ghi Ã¢m vÃ¢n binh thÆ°á»ng",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n nÃªn mang sáº£n pháº©m sang siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ trá»±c tiáº¿p cho báº¡n nhÃ©.Â TrÃ¢n trá»ng.Â ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.490149,
      "id": "27233106",
      "field_search": "question",
      "question": "Sáº¡c 100% lÃ  má»™t chu kÃ¬, thÃ¬ tuá»•i thá» pin sáº½ giáº£m pháº£i khÃ´ng áº¡? Váº­y náº¿u em sáº¡c Ä‘áº¿n 90% xong SÃ i Ä‘áº¿n 2% rá»“i sáº¡c láº¡i lÃªn 90% Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y khi báº¡n sáº¡c Ä‘áº§y 100% thÃ¬ váº«n khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n tuá»•i thá» cá»§a Pin , tuy nhiÃªn báº¡n sáº¡c Ä‘áº¿n 90% váº«n Ä‘Æ°á»£c , mÃ¡y váº«n hoáº¡t Ä‘á»™ng bÃ¬nh thÆ°á»ng , Pin váº«n sá»­ dá»¥ng tá»‘t báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.41145,
      "id": "27989451",
      "field_search": "question",
      "question": "Táº¡i sao khi thoÃ¡t á»©ng dá»¥ng vá» mÃ n hÃ¬nh chÃ­nh láº¡i bá»‹ rung mÃ n hÃ¬nh nháº¹ 1 cÃ¡i váº­y áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ©Â Báº¡n vui lÃ²ng thao tÃ¡c táº¯t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§mÂ  vÃ  khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c trÆ°á»ng há»£p nÃ y khÃ´ng báº¡n nha!Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.3688,
      "id": "21200444",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y tÃ´i mua Ä‘Æ°á»£c hai thÃ¡ng rá»“i. HÃ´m nay gÃ³c mÃ¡y tá»± nhiÃªn bá»‹ Ä‘en loÃ  1 chÃºt mÃ n hÃ¬nh. á» tháº¿ giá»›i di Ä‘á»™ng cÃ³ há»— trá»£ báº£o hÃ nh khÃ´ng? Cáº£m Æ¡n!",
      "answer": "ChÃ o anh,Náº¿u nhÆ° sáº£n mua sáº£n pháº©m táº¡i Â Thegioididong.com, thÃ¬ anh vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£.Chia sáº» cÃ¹ng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.301748,
      "id": "20331696",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¡y má»›i luÃ´n hay Ä‘Ã£ qua sá»­ dá»¥ng rá»“i báº¡n",
      "answer": "ChÃ o chá»‹.Sáº£n pháº©m Iphone 6 32gb lÃ  sáº£n pháº©m má»›i chá»‹ nhÃ©. HÃ ng má»›i 100% hÃ ng chÃ­nh hÃ£ng áº¡. Â Náº¿u chá»‹ cáº§n gÃ¬ há»— trá»£ thÃ¬ mong chá»‹ pháº£n há»“i Ä‘á»ƒ bÃªn em tÆ° váº¥n giÃºp chá»‹.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.192245,
      "id": "23883357",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi iPhone 6 cá»§a e khi Ä‘ang Ä‘Ã m thoáº¡i mÃ  mÃ n hÃ¬nh váº«n Ä‘Ã¡ng lÃ  saO áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n Ã¡p Ä‘iá»‡n thoáº¡i vÃ o tai thÃ¬ mÃ n hÃ¬nh cÃ³ sÃ¡ng khÃ´ng báº¡n áº¡ ?Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c thÃ´ng tin pháº£n há»“i tá»« báº¡n Ä‘á»ƒ mÃ¬nh tÆ° váº¥n chÃ­nh xÃ¡c nháº¥t cho báº¡n nhÃ©.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.13709,
      "id": "21169329",
      "field_search": "question",
      "question": "cho há»i e má»›i vÃ´ messeger xog tá»± nhiÃªn mÃ n hÃ¬nh Ä‘Æ¡ ry lÃ  bá»‹ sao váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n táº¯t mÃ¡y khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i rá»“i vÃ o thá»­ láº¡i xem cÃ²n gáº·p tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y khÃ´ng báº¡n nhÃ©, cÃ³ thá»ƒ mÃ¡y Ä‘ang gáº·p lá»—i xung Ä‘á»™t á»©ng dá»¥ng nÃªn cÃ³ hiá»‡n tÆ°á»£ng trÃªn. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.111248,
      "id": "22554809",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho e há»i e má»›i mua cÃ¡i Ä‘t nÃ y mÃ  sao khi nháº¥n 2 gÃ³c mÃ n hÃ¬nh gáº§n nÃºt home nÃ³ hÆ¡i kÃªu mÃ  mÃ n mÃ¬nh nÃ³ ko Ä‘Æ°á»£c khÃ­t nhÆ° váº­y lÃ  sao váº­y áº¡! vÃ  báº£o hÃ nh cá»§a nÃ³ ntn áº¡?",
      "answer": "ChÃ o anh ÄÆ°á»£cVÃ¢ng náº¿u anh mua sáº£n pháº©m táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ bÃªn em nhÃ¢n viÃªn há»— trá»£ kiá»ƒm tra giÃºp anh ngay anh nhaÂ Xin gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.057133,
      "id": "19912023",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad Æ¡i. MÃ¬nh mua iphone 7 plus dc 2 thÃ¡ng. MÃ  h mÃ¡y mÃ¬nh cÃ³ hiá»‡n tÆ°á»£ng Ä‘á»ƒ cháº¿ Ä‘á»™ chá» k dÃ¹ng mÃ  cÅ©ng ngá»‘n pin lÃ  sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y máº·c Ä‘á»‹nh khi báº¡n khÃ´ng sá»­ dá»¥ng mÃ¡y thÃ¬ HÄH iOS vÃ  cÃ¡c á»©ng dá»¥ng há»‡ thá»‘ng cá»§a mÃ¡y váº«n hoáº¡t Ä‘á»™ng nÃªn Pin váº«n hao lÃ  bÃ¬nh thÆ°á»ng báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.998077,
      "id": "30196055",
      "field_search": "question",
      "question": "Em Ä‘Ã£ báº­t 3G mÃ  váº«n khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c luÃ´n",
      "answer": "ChÃ o anh ,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh thá»­ khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ³ truy cáº­p máº¡ng Ä‘Æ°á»£c chÆ°a anh nhÃ©.Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.991817,
      "id": "18538377",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao bá»¯a giá» mÃ¬nh nghe youtube trÃªn safari khi khoÃ¡ mÃ n hÃ¬nh Ä‘c mÃ  bÃ¢y giá» k Ä‘c",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y trÃªn iPhone 6 khi cáº­p nháº­t lÃªn phiÃªn báº£n iOS má»›i thÃ¬ khÃ´ng nghe nháº¡c youtube trÃªn safari khi táº¯t mÃ n hÃ¬nh Ä‘Æ°á»£c ná»¯a báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.950435,
      "id": "21730321",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh má»›i mua mÃ¡y hÃ´m qua , hÃ´m nay vÃ o phÃ n cÃ i Ä‘áº·t cÃ³ 1 má»¥c lÃ  xÃ¡c thá»±c 2 yáº¿u tá»‘ , mÃ¬nh áº¥n vÃ o thÃ¬ mÃ¡y Ä‘Æ¡ , ko back láº¡i Ä‘k. Giao diá»‡n Ä‘áº§u cá»§a pháº§n cÃ i Ä‘áº·t lÃ  sao",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.924354,
      "id": "20962793",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘Ã£ báº­t chá»©c nÄƒng dá»¯ liá»‡u di Ä‘á»™ng vÃ  chá»n LTE rá»“i mÃ  sao ko vÃ o Ä‘c máº¡ng?? Máº·c dÃ¹ Ä‘Ã£ khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i nhiá»u láº§n rá»“i ??",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n kiá»ƒm tra giÃºp mÃ¬nh tÃ i khoáº£n SIM vÃ  dá»¯ liá»‡u dung lÆ°á»£ng tá»‘c Ä‘á»™ cao xem cÃ²n khÃ´ng báº¡n nha. Hoáº·c báº¡n thá»­ láº¯p SIM khÃ¡c vÃ o vÃ  kiá»ƒm tra xem truy cáº­p máº¡ng bÃ¬nh thÆ°á»ng khÃ´ng nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.898182,
      "id": "28767145",
      "field_search": "question",
      "question": "-sao cáº­p nháº­t lÃªn ios12 láº¡i máº¥t cÃ¡i quay mÃ n hÃ¬nh áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,IOS 12 chá»‰ má»›i lÃ  báº£n beta nÃªn cÃ³ thá»ƒ cÃ²n thiáº¿u chá»©c nÄƒng báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.89767,
      "id": "24912353",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho mÃ¬nh há»i sao iPhone 6 32gb ko cÃ i Ä‘Æ°á»£c cháº¿ Ä‘á»™ nháº¥c mÃ¡y lÃªn sÃ¡ng mÃ n hÃ¬nh nhá»‰",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n khÃ´ng tháº¥y cháº¿ Ä‘á»™ Ä‘Ã³ hay báº¡n báº­t Ä‘Æ°á»£c nhÆ°ng khÃ´ng hoáº¡t Ä‘á»™ng báº¡n áº¡ ?Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c thÃ´ng tin pháº£n há»“i tá»« báº¡n Ä‘á»ƒ mÃ¬nh tÆ° váº¥n chÃ­nh xÃ¡c nháº¥t cho báº¡n nhÃ©.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.863678,
      "id": "18683497",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y mÃ¬nh sao khi coppy danh báº¡ ra dÃ¹ng mÃ  1 vÃ i sdt hiá»‡n tÃªn cÃ²n láº¡i ko hiá»‡n tÃªn,mÃ¬nh Ä‘Ã£ táº¯t Ã¢m lÆ°á»£ng bÃ n phÃ­m rá»“i mÃ  khi báº¥m sdt váº«n cÃ³ tiáº¿ng....",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Dáº¡ báº¡n Ä‘Ã£ chÃ©p danh báº¡ ra mÃ¡y tá»« sim hay tá»« icloud váº­y áº¡, trÆ°á»ng há»£p khi nháº­p bÃ n phÃ­m sá»‘ trÃªn mÃ¡y báº¡n thá»­ khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y sau Ä‘Ã³ thao tÃ¡c giáº£m Ã¢m lÆ°á»£ng láº¡i láº§n ná»¯a xem cÃ³ máº¥t tiáº¿ng chÆ°a nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.86239,
      "id": "27692761",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mÃ¡y e chá»¥p mÃ n hÃ¬nh khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c váº­y. Combo nÃºt home vá»›i nguá»“n mÃ  khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y, báº¡n vui lÃ²ng nháº¥n cÃ¹ng lÃºc vÃ  Ä‘á»“ng thá»i 2 phÃ­m trÃªn vÃ  kiá»ƒm tra láº¡i giÃºp mÃ¬nh láº§n ná»¯a báº¡n nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.834717,
      "id": "28034435",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y quay phim full-hd ***@***.com lÃ  sao em tháº¥y cÃ¡c mÃ¡y khÃ¡c quay fullhd ***@***.com mÃ  nÃ³ cÃ³ j khÃ¡c nhau",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ FPS lÃ  sá»‘ khung hÃ¬nh trÃªnÂ  giÃ¢y, 60FPS thÃ¬ chuyá»ƒn Ä‘á»™ng áº£nh sáº½ mÆ°á»£t mÃ  hÆ¡n, Ä‘iá»u nÃ y chá»‰ tháº¥y rÃµ khi báº¡n xem video trÃªn cÃ¡c mÃ n hÃ¬nh lá»›n, xem trÃªn Ä‘iá»‡n thoáº¡i thÃ¬ khÃ³ nháº­n ra khÃ¡c biá»‡t báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.764963,
      "id": "18104394",
      "field_search": "question",
      "question": "Táº¡i sao khi má»Ÿ nháº¡c trÃªn youtube.com khi mÃ n hÃ¬nh khoÃ¡ báº±ng cÃ¡ch lÆ°á»›t tá»« trung tÃ¢m kiá»ƒm soÃ¡t khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c ná»¯a váº­y qtv lÃºc trÆ°á»›c con nghe Ä‘Æ°á»£c mÃ ",
      "answer": "ChÃ o báº¡n !MÃ¬nh Ä‘Ã£ kiá»ƒm tra trÃªn trÃ¬nh duyá»‡t Safari khi vÃ o Youtube.com Ä‘á»ƒ nghe vÃ  thoÃ¡t ra vÃ o trung tÃ¢m kiá»ƒm soÃ¡t báº­t lÃªn khÃ´ng cÃ²n dÃ¹ng Ä‘Æ°á»£c ná»¯a nha báº¡n. Do cÃ¡c báº£n iOS má»›i khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ ná»¯a báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.734397,
      "id": "22781236",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mÃ¬nh há»i táº¡i sao iphone 6s plus cá»§a mÃ¬nh bá»‹ sao mÃ  ghi nhá»› máº¥t háº¿t rá»“i gá»i khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c nÃ³ cá»© bÃ¡o mÃ¡y báº­n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TÃ¬nh tráº¡ng nÃ y báº¡n thá»­ táº¯t Ä‘iá»‡n thoáº¡i khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i giÃºp mÃ¬nh xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©. Náº¿u khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c báº¡n pháº£n há»“i táº¡i Ä‘Ã¢y mÃ¬nh sáº½ há»— trá»£ tiáº¿p cho báº¡n .Â Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡nÂ  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.715004,
      "id": "20822179",
      "field_search": "question",
      "question": "sao Ä‘á»ƒ sim vÃ´ mÃ  há»‹Ãªn lÃªn khÃ´ng cÃ³ dá»‹ch vá»¥ lÃ  sao váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ© ! TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n thá»­ láº¡i vá»›i má»™t sim nÃ o khÃ¡c xem sao nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.709229,
      "id": "27770458",
      "field_search": "question",
      "question": "cho há»i mÃ¡y ip6 32gb dung lÆ°á»£ng pin lÃ  1810mAh hay 1751mAh  táº¡i sao khi mÃ¬nh test Ä‘á»™ chai pin thÃ¬ dung tÃ­ch cÃ³ 1751mah",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,MÃ¡y cÃ³ dung lÆ°á»£ng pin 1810mAh.Náº¿u cÃ³ thá»ƒ báº¡n vui lÃ²ng chá»¥p áº£nh mÃ n hÃ¬nh cÃ³ thÃ´ng tin káº¿t quáº£ kiá»ƒm tra báº¡n Ä‘á» cáº­p Ä‘áº¿n Ä‘á»ƒ mÃ¬nh kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ báº¡n chÃ­nh xÃ¡c hÆ¡n nha.Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.637513,
      "id": "26471976",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh cÃ³ khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i nhiá»u láº§n rá»“i mÃ  ko kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c mÃ¡y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ Ä‘iá»‡n thoáº¡i cá»§a báº¡n bá»‹ lá»—i pháº§n má»m nÃªn báº¡n thá»­ khÃ´i phá»¥c cÃ i Ä‘áº·t gá»‘c xem sao báº¡n nhÃ©. Äá»ƒ khÃ´i phá»¥c cÃ i Ä‘áº·t gá»‘c báº¡n vui lÃ²ng vÃ o CÃ i Ä‘áº·t > Sao lÆ°u vÃ  Ä‘áº·t láº¡i > Äáº·t láº¡i vá» dá»¯ liá»‡u gá»‘c báº¡n nhÃ© nhÆ°ng báº¡n lÆ°u Ã½ khi khÃ´i phá»¥c cÃ i Ä‘áº·t gá»‘c thÃ¬ táº¥t cáº£ dá»¯ liá»‡u vÃ  á»©ng dá»¥ng trÃªn Ä‘iá»‡n thoáº¡i cá»§a báº¡n sáº½ bá»‹ máº¥t háº¿t vÃ  lÆ°u Ã½ xÃ³a tÃ i khoáº£n Google trÃªn Ä‘iá»‡n thoáº¡i trÆ°á»›c khi khÃ´i phá»¥c báº¡n nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.528526,
      "id": "20452205",
      "field_search": "question",
      "question": "- tgdd Æ¡i Ä‘t con ma mua khi hÃ´m qua mÃ  hÃ´m nay nghe nháº¡c k Ä‘c ??? Nz lÃ  bá»‹ gi z áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Chá»‹ nghe nháº¡c trÃªn á»©ng dá»¥ng nÃ o váº­y áº¡. Chá»‹ kiá»ƒm tra xem Ä‘Ã£ báº­t Loa chÆ°a. CÃ²n náº¿u cáº¯m Tai nghe thÃ¬ chá»‹ kiá»ƒm tra xem mÃ¡y Ä‘Ã£ nháº­n Tai nghe chÆ°a chá»‹ nhaThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.522142,
      "id": "20419298",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i e vÃ´ mÃ¡y áº£nh mak chÆ°a chá»¥p cháº·p háº¯n bá»‹ táº¯t mÃ n hÃ¬nh lÃ  sao.áº¡",
      "answer": "ChÃ o ban,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do mÃ¡y phÃ¡t sinh lá»—i trong quÃ¡ trÃ¬nh hoáº¡t Ä‘á»™ng nÃªn báº¡n vui lÃ²ng giÃºp mÃ¬nh táº¯t nguá»“n khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i Ä‘iá»‡n thoáº¡i sau Ä‘Ã³ kiá»ƒm tra láº¡i xem Ä‘Ã£ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c lá»—i chÆ°a.Náº¿u khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c báº¡n pháº£n há»“i táº¡i Ä‘Ã¢y mÃ¬nh sáº½ há»— trá»£ tiáº¿p cho báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.516565,
      "id": "27102484",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mÃ¬nh mua 2 tuáº§n tháº¥y báº¯t Ä‘áº§u cÃ³ nhiá»u lá»—i , giáº­t lag tung tÃ³e . CÃ¡i miáº¿ng mÃ n hÃ¬nh má»›i dÃ¡n cÃ³ 1 tuáº§n Ä‘Ã£ bá»‹ xÆ°á»›c Ä‘em ra tgdd cÃ³ Ä‘c dÃ¡n láº¡i free k",
      "answer": "ChÃ o anh,Â ráº¥t mong anh thÃ´ng cáº£m vá»›i trÆ°á»ng há»£p anh gáº·p pháº£i áº¡, náº¿u sáº£n pháº©m anh mua táº¡iÂ  Thegioididong.com bÃªn em thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ vui lÃ²ng giÃ nh Ã­t thá»i gian mÃ¬nh Ä‘áº¿nÂ  siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªnÂ  há»— trá»£ mÃ¬nh áº¡,thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.470707,
      "id": "30881289",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i lÃ  mÃ¡y mÃ¬nh áº¥n sai vÃ¢n tay sao mÃ¡y khÃ´ng rung áº¡ ? Má»i khi váº«n rung nháº¹ khi sai nháº­p sai vÃ¢n tay, Máº·c dÃ¹ Ä‘Ã£ khá»Ÿi Ä‘á»™ng vÃ  táº¯t mÃ¡y mÃ  váº«n tháº¿ áº¡ ? MÃ¬nh cáº£m Æ¡n",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y anh thá»­ thao tÃ¡c cÃ i Ä‘áº·t > cÃ i Ä‘áº·t chung > Ä‘áº·t láº¡i > Ä‘áº·t láº¡i táº¥t cáº£ cÃ i Ä‘áº·t sau Ä‘Ã³ sá»­ dá»¥ng láº¡i xem cÃ²n tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y khÃ´ng anh nhÃ©.Â Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.432881,
      "id": "32147602",
      "field_search": "question",
      "question": "Quay mÃ n hÃ¬nh báº±ng iphone6 kiá»ƒu gÃ¬ áº¡?",
      "answer": "ChÃ oÂ chá»‹Â Dáº¡Â chá»‹Â tham kháº£oÂ HÆ°á»›ng dáº«n quay mÃ n hÃ¬nh trÃªn iOS 11 cá»±c Ä‘Æ¡n giáº£nÂ Â chá»‹ nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿nÂ chá»‹ .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.420599,
      "id": "24028318",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y e má»›i mua mÃ  sao nÃºt gáº¡t rung nÃ³ bá»‹ lá»ng quÃ¡ trá»i luÃ´n chá»‰ cáº§n cháº¡m tay nháº¹ thÃ´i lÃ  nÃ³ Ä‘Ã£ nháº£y tá»« cháº¿ Ä‘á»™ rung sang Ã¢m thang rá»“i. NhÆ°ng tá»« cháº¿ Ä‘á»™ Ã¢m thanh sang rung thá»³ áº¥n mÃ£i má»›i dc. Cáº§n tÆ° váº«n áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, Äiá»u nÃ y cáº§n kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p Ä‘á»ƒ xÃ¡c Ä‘á»‹nh nguyÃªn nhÃ¢n . TÃ¬nh tráº¡ng nÃ y báº¡n cÃ³ thá»ƒ dÃ nh chÃºt thá»i gian mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ cÃ¡c nhÃ¢n viÃªn ká»¹ thuáº­t trá»±c tiáº¿p cáº§m mÃ¡y vÃ  kiá»ƒm tra cho báº¡n nhÃ© . Tá»« Ä‘Ã³ bÃªn mÃ¬nh sáº½ cÃ³ hÆ°á»›ng xá»­ lÃ½ giÃºp báº¡n . ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.413095,
      "id": "27330314",
      "field_search": "question",
      "question": "Tá»« lÃºc mua mÃ¡y tá»›i giá» (30/4) mÃ¡y em thÆ°á»ng xuyÃªn bá»‹ tÃ¬nh tráº¡ng khÃ´ng Ä‘á»• chuÃ´ng khi cÃ³ ngÆ°á»i gá»i Ä‘áº¿n, dÃ¹ em Ä‘Ã£ táº¯t cháº¿ Ä‘á»™ im láº·ng, Ã¢m thanh chá»‰nh full háº¿t, Ã¢m bÃ n phÃ­m, Ã¢m khoÃ¡ mÃ n hÃ¬nh cÅ©ng tá»± Ä‘á»™ng máº¥t sau má»™t Ä‘Ãªm luÃ´n.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ©Â Báº¡n vui lÃ²ng vÃ o CÃ i Ä‘áº·t> cÃ i Ä‘áº·t chung> Ä‘áº·t láº¡i> Ä‘áº·t láº¡i táº¥t cáº£ cÃ i Ä‘áº·t xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.3504305,
      "id": "27186621",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i táº¡i sao mÃ¡y Ä‘ang nhiÃªn khÃ´ng bá»‹ sao cáº£ sáº¡c bthg tá»± nhiÃªn bá»‹ sáº­p nguá»“n khÃ´ng báº­t mÃ¡y Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng lÃªn mÃ n hÃ¬nh mÃ¡y xong nÃºt home cÃ³ cáº£m giÃ¡c ráº¥t nÃ³ng Cho mÃ¬nh há»i táº¡i sao láº¡i nhÆ° tháº¿ áº¡ ??",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ trÆ°á»›c tiÃªn báº¡n thá»­ cáº¯m sáº¡c cho mÃ¡y khoáº£ng 30 phÃºt sau Ä‘Ã³ kiá»ƒm tra láº¡i xem sao nha báº¡n.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.340229,
      "id": "26714330",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 5s quay mÃ n hÃ¬nh á»Ÿ Ä‘Ã¢u váº­y áº¡??",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n cÃ³ thá»ƒ tham kháº£o :Â Â báº¡n nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.318562,
      "id": "21238430",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh mua mÃ¡y mÃ n hÃ¬nh bá»‹ á»™p áº¹p v Ä‘á»•i Ä‘Ã£ lo ad",
      "answer": "ChÃ o anhÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m ra bÃªn em kiá»ƒm tra mÃ n hÃ¬nh cá»§a anh bá»‹ lá»—i nhÆ° tháº¿ nÃ o. Náº¿u sáº£n pháº©m bá»‹ lá»—i sáº£n xuáº¥t bÃªn em sáº½ há»— trá»£ 1 Ä‘á»•i 1 vá»›i sáº£n pháº©m bá»‹ lá»—i kÄ© thuáº­t ( cÃ¹ng mÃ u, hÃ£ng,model) trong vÃ²ng 1 thÃ¡ng Ä‘áº§u tiÃªn cho anh nhÃ©.Xin gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.304684,
      "id": "19804540",
      "field_search": "question",
      "question": "Báº¡n Æ¡i mÃ¬nh má»›i mua Iphone tá»‘i  hÃ´m qua táº¡i FPT tá»©c ngÃ y 28.6. NhÆ°ng sao mÃ¬nh kiá»ƒm tra trÃªn web Apple nhÆ°ng sao háº¡n gá»i Ä‘iá»‡n cá»§a mÃ¬nh (sau 3 thÃ¡ng) lÃ  26/9 vÃ  háº¡n báº£o hÃ nh (sau 1 nÄƒm) lÃ  27/6 váº­y báº¡n? Táº¡i sao láº¡i lÃ  ngÃ y 26,27 mÃ  khÃ´ng pháº£i lÃ  ngÃ y 28? Liá»‡u cÃ³ ai Ä‘Ã³ Ä‘Ã£ active Ä‘iá»‡n thoáº¡i mÃ¬nh trÆ°á»›c rá»“i k? Thank admin",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ Linh,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y lÃ  do chÃªch lá»‡ch mÃºi giá» chá»‹ nhÃ©, chá»‹ mua vÃ o buá»•i tá»‘i nÃªn khi kÃ­ch hoáº¡t thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ trang web Apple cháº¡y theo giá» Má»¹ nÃªn cháº­m hÆ¡n 1 ngÃ y Ä‘Ã³ áº¡. NÃªn kiá»ƒm tra láº¡i trÃªn web Apple thÃ¬ sáº½ máº¥t 1 ngÃ y chá»‹ nhÃ©, trÆ°á»ng há»£p nÃ y khÃ´ng pháº£i Ä‘iá»‡n thoáº¡i active trÆ°á»›c Ä‘Ã¢u áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.286787,
      "id": "29587535",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y má»›i mÃ  sao pin tá»¥t nhanh váº­y. Cáº£m tháº¥y tháº¥t vá»ng quÃ¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Äá»‘i vá»›i sáº£n pháº©m má»›i, thÆ°á»ng sáº½ cÃ³ 1 lÆ°á»£ng pin áº£o khi má»›i sá»­ dá»¥ng, nÃªn thÆ°á»ng anh sáº½ tháº¥y Ä‘Ã´i lÃºc sáº£n pháº©m tá»¥t pin nhanh hoáº·c hao pin. VÃ¬ váº­y anh cáº§n sáº¡c 3-5 láº§n thÃ¬ pin sáº½ á»•n Ä‘á»‹nh hÆ¡n anh nhÃ©!ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.286774,
      "id": "24733840",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDÄ cÃ²n kinh doanh ip5s ko? HÃ´m qua tháº¥y cÃ²n trÃªn webside mÃ , hÃ´m nay quay láº¡i Ä‘á»‹nh mua online nhÆ°ng ko tháº¥y ná»¯a",
      "answer": "ChÃ o anh,Ráº¥t tiáº¿c hiá»‡n táº¡i bÃªn em khÃ´ng kinh doanh sáº£n pháº©m nÃ y ná»¯a nÃªn khÃ´ng thá»ƒ thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c cho anh Ä‘Æ°á»£c áº¡. Mong anh thÃ´ng cáº£m.Â Chia sáº» cÃ¹ng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.17887,
      "id": "24535250",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i mÃ¬nh mua ip6 32g á»Ÿ tgdd, hÃ´m trÆ°á»›c mÃ¡y bá»‹ lá»—i pháº§n má»m chá»‰ sÃ¡ng mÃ n hÃ¬nh trÃ¡i tÃ¡o ra cháº¡y láº¡i chÆ°Æ¡ng trÃ¬nh rá»“i máº¥y hÃ´m nay ngÃ y nÃ o cÅ©ng bá»‹ nhÆ° váº­y Ä‘áº¿n chá»¥c láº§n, nhÆ°ng báº¥m nÃºt nguá»“n vÃ  nÃºt home thÃ¬ láº¡i khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i Ä‘Æ°á»£c, nhÆ° váº­y lÃ  sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ do lá»—i xung Ä‘á»™t nÃªn báº¡n thá»­ vÃ o láº¡i CÃ i Ä‘áº·t > CÃ i Ä‘áº·t chung > Äáº·t láº¡i > Äáº·t láº¡i táº¥t cáº£ cÃ i Ä‘áº·t (dÃ²ng thá»© nháº¥t) 1 láº§n ná»¯a vÃ  sá»­ dá»¥ng xem sao nha báº¡n.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.166577,
      "id": "21846089",
      "field_search": "question",
      "question": "Em má»›i mua ip6 .. Mail em Ä‘Ã£ bÃ¢t thÃ´q bÃ¡o ngoÃ i mÃ n hÃ¬nh rá»“i nhÆ°ng sao khi ban em gá»­i mail qua. Em khÃ´ng nhÃ¢n dx thÃ´ng bÃ¡o. Em pháº£i vÃ o mail ,vuá»‘t mÃ n hÃ¬nh má»›i cÃ¢p nhÃ¢t dx tn má»›i . Trong khi sms, zalo,.. tn Ä‘áº¿n Ä‘á»u thÃ´ng bÃ¡o khi khoÃ¡ mÃ n hÃ¬nh mÃ¬nh vÃ¢n nhÃ¢n dx.. cÃ²n mail sao v áº¡. Em Ä‘a thá»­ Ä‘Äƒt lai cÃ i Ä‘Äƒt nhÆ°ng vÃ¢n kh duoc.  VÃ¢y pháº£i lÃ m sao áº­",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n giÃºp mÃ¬nh vÃ o pháº§n cÃ i Ä‘áº·t > cÃ i Ä‘áº·t chung > Ä‘áº·t láº¡i > Ä‘áº·t láº¡i táº¥t cáº£ cÃ i Ä‘áº·t > chá» cho mÃ¡y tiáº¿n hÃ nh khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i há»‡ thá»‘ng mÃ¡y sau Ä‘Ã³ kiá»ƒm tra xem cÃ³ cáº£i thiá»‡n hÆ¡n hay khÃ´ng báº¡n nhÃ©. Náº¿u khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c báº¡n pháº£n há»“i thÃ´ng tin táº¡i Ä‘Ã¢y Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh kiá»ƒm tra há»— trá»£ cho báº¡n Ä‘Æ°á»£c tá»‘t hÆ¡n báº¡n nha.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.136565,
      "id": "18125963",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV mÃ¬nh má»›i mua iPhone 5 se nÃ³ 64 G sao mÃ¬nh má»Ÿ mÃ¡y cÃ³ 55 G cho mÃ¬nh biáº¿t má»™t chÃºt vá»›i láº¡i 5 Se ko cÃ³ chá»©c nÄƒng thÃ­ch nghi mÃ n hÃ¬nh vÃ´ cÃ i Ä‘áº·t chung xong báº¥m vÃ´ trá»£ nÄƒng ko tháº¥y chá»¯ thÃ­ch nghi mÃ n hÃ¬nh hay lÃ  5 se ko cÃ³ chá»©c nÄƒng nÃ y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡i nÃ y há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS vÃ  cÃ¡c á»©ng dá»¥ng há»‡ thá»‘ng chiáº¿m dung lÆ°á»£ng khoáº£ng 8-9GB nÃªn mÃ¡y trá»‘ng chá»‰ khoáº£ng 55GB nhÃ© báº¡n .Äiá»‡n thoáº¡i iPhone SE cÃ³ chá»©c nÄƒng thÃ­ch nghi mÃ n hÃ¬nh . TÃ¬nh tráº¡ng nÃ y báº¡n thá»­ táº¯t Ä‘iá»‡n thoáº¡i khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i giÃºp mÃ¬nh xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©. Náº¿u khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c báº¡n pháº£n há»“i táº¡i Ä‘Ã¢y mÃ¬nh sáº½ há»— trá»£ tiáº¿p cho báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.135564,
      "id": "28673087",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho há»i khi sáº¡c pin lÃºc Ä‘áº§u ko sao mÃ  Ä‘áº¿n lÃºc 80-90% pin tÆ° nhiÃªn láº¡i nÃ³ng lÃ  sao váº­y áº¡. CÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng j Ä‘áº¿n mÃ¡y ko.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.122679,
      "id": "19676366",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 cá»§a em bá»‹ vÃ´ hiá»‡u hÃ³a.Em restore xong rá»“i mÃ  váº©n khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c lÃ  sao áº¡.em váº©n cÃ²n nhá»› mk icloud.,",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ hiá»‡n táº¡i khi restore xong báº¡n khÃ´ng vÃ o Ä‘Æ°á»£c mÃ¡y luÃ´n hay mÃ n hÃ¬nh cÃ³ hiá»ƒn thá»‹ thÃ´ng tin gÃ¬ khÃ´ng váº­y áº¡; báº¡n kiá»ƒm tra láº¡i vÃ  pháº£n há»“i giÃºp mÃ¬nh nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.074524,
      "id": "20477606",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk Ä‘áº·t hÃ ng mua mÃ¡y Ä‘Æ°á»£c 7 ngÃ y rá»“i mÃ  chÆ°a tháº¥y hÃ ng vá» há»‡ thá»‘ng láº¡i nÃ³i chá» thÃªm máº¥y hÃ´m ná»¯a, tÃ¬nh hÃ¬nh tuáº§n nay k cÃ³ mÃ¡y dÃ¹ng rá»“i ğŸ˜”ğŸ˜”ğŸ˜”, lÃ¢u quÃ¡ Ä‘i",
      "answer": "ChÃ o anh,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ bÃªn em sáº½ há»— trá»£ chuyá»ƒn hÃ ng vÃ  giao hÃ ng vá» cho anh trong vÃ²ng 2-7 ngÃ y lÃ m viá»‡c (khÃ´ng tÃ­nh thá»© 7, chá»§ nháº­t) Ä‘Ã³ anh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.980709,
      "id": "28072398",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi con i phone mÃ¬nh hk xÃ i khoáº£ng 30p thÃ¬ bá»‹ sá»c mÃ n hÃ¬nh cÃ²n xÃ i khi nÃ³ng mÃ¡y thÃ¬ háº¿t? Lá»—i Ä‘Ã³ cÃ³ pháº£i lÃ  hÆ° mÃ n hÃ¬nh khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cáº§n kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p cho mÃ¡y nÃªn báº¡n vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra cho mÃ¡y vÃ  thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ Ä‘áº¿n báº¡n nha. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n, thÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.965826,
      "id": "24890558",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho há»i mÃ¡y mÃ¬nh bá»‹ sai máº­t kháº©u nhiá»u láº§n bá»‹ vÃ´ hiá»‡u hÃ³a giá» pháº£i lÃ m sao",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n cÃ³ thá»ƒ Restore láº¡i mÃ¡y theo hÆ°á»›ng dáº«n tÆ°Æ¡ng tá»±Â  Ä‘á»ƒ kháº¯c phá»¥c , báº¡n lÆ°u Ã½ khi thao tÃ¡c táº¥t cáº£ cÃ¡c dá»¯ liá»‡u , danh báº¡ vÃ  á»©ng dá»¥ng trÃªn mÃ¡y sáº½ bá»‹ máº¥t háº¿t báº¡n nhÃ©. Báº¡n lÆ°u Ã½ ghi nhá»› láº¡i tÃ i khoáº£n vÃ  máº­t kháº©u iCloud gá»‘c cá»§a mÃ¡y .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.962221,
      "id": "31183604",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mÃ¬nh há»i iphone bá»‹ khoÃ¡ mÃ n hÃ¬nh vá»›i icloud mÃ  khÃ´ng cÃ³ máº­t kháº©u cá»§a cáº£ 2 cÃ³ sá»­ dá»¥ng Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o anh ,Dáº¡ anh khÃ´ng cÃ³ máº­t kháº©u khÃ³a mÃ n hÃ¬nh, khÃ´ng cÃ³ iCloud trong mÃ¡y thÃ¬ khÃ´ng dÃ¹ng Ä‘Æ°á»£c mÃ¡y anh nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.909932,
      "id": "31638603",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 cá»§a mÃ¬nh tá»± khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i, giá» mÃ n hÃ¬nh cá»© hiá»‡n mÃ n hÃ¬nh tráº¯ng vÃ  logo tÃ¡o mÃ  k lÃªn Ä‘Æ°á»£c lÃ  sao ta?",
      "answer": "ChÃ o anh ,Â Dáº¡ anh cÃ³ thá»ƒ tham kháº£o vÃ  thao tÃ¡c theo hÆ°á»›ng dáº«n \"\" anh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.851972,
      "id": "29954866",
      "field_search": "question",
      "question": "anh, cho e há»i Ä‘t ip5s bá»‹ táº¯t nguá»“n, e Ä‘em sáº¡c thÃ¬ mÃ n hÃ¬nh hiá»‡n lÃªn thanh pin mÃ u Ä‘á» Ä‘á»ƒ lÃ  cháº¿ Ä‘á»™ sáº¡c, mÃ  sáº¡c nhiá»u ngÃ y váº«n kh lÃªn ? cho e há»i lÃ  mÃ¡y e bá»‹ gÃ¬ áº¡ ??",
      "answer": "ChÃ o anhÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y do mÃ¡y bá»‹ cáº¡n kiá»‡t Pin nÃªn anh vui lÃ²ng hÃ£y sá»­ dá»¥ng Pin sáº¡c dá»± phÃ²ng Ä‘á»ƒ sáº¡c cho mÃ¡y , sau Ä‘Ã³ thao tÃ¡c báº¥m vÃ  giá»¯ nÃºt Nguá»“n khoáº£ng 20 giÃ¢y xem mÃ¡y cÃ³ lÃªn nguá»“n khÃ´ng nha .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.840395,
      "id": "27126993",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i lÃ m sao Ä‘á»ƒ nghe nháº¡c khi táº¯tt mÃ n hÃ¬nh váº­y QTV Ã½ mÃ¬nh lÃ  nghe xong bÃ i nÃ y nÃ³ chuyÃªn sang bÃ i khÃ¡c Ã¡ táº¡i vÃ¬ mÃ¬nh nghe trÃªn safari khi táº¯t mÃ n hÃ¬nh nghe háº¿t bÃ i xong nÃ³ ngá»«ng lun mÃ¬nh mÃºn nghe xong nÃ³ chuyá»ƒn bÃ i tiáº¿p theo thÃ¬ lÃ m sao váº­y ???",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃªm thÃ´ng tin cho mÃ¬nh lÃ  báº¡n nghe nháº¡c trÃªn trang web nÃ o váº­y áº¡, Ä‘á»ƒ mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ cho báº¡n tá»‘t hÆ¡n nhÃ© .Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.833381,
      "id": "18019775",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mÃ n hÃ¬nh cáº£m á»©ng cá»© bá»‹ Ä‘Æ¡ hoÃ i váº­y nhá»‰? ÄÃ£ cÃ i Ä‘áº·t láº¡i rá»“i váº«n bá»‹? Náº£n !!!",
      "answer": "ChÃ o anh,Ráº¥t tiáº¿c hiá»‡n em khÃ´ng thá»ƒ tráº£i nghiá»‡m trá»±c tiáº¿p sáº£n pháº©m nÃªn em khÃ´ng biáº¿t sáº£n pháº©m cÃ³ lá»—i gÃ¬ áº¡. Tuy nhiÃªn náº¿u sáº£n pháº©m anh Ä‘Æ°á»£c mua táº¡i siÃªu thá»‹ Thegioididong.com, anh cÃ³ thá»ƒ mang Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn kiá»ƒm tra vÃ  chuyá»ƒn Ä‘áº¿n cho anh áº¡. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.813699,
      "id": "29690916",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y iPhone 5s cá»§a em dáº¡o nÃ y Ä‘á»ƒ Ã½ tháº¥y xung quanh viá»n mÃ n hÃ¬nh cÃ³ mÃ u hÆ¡i xanh lÃ¡ . Dá»… nhÃ¬n tháº¥y khi mÃ n hÃ¬nh mÃ u tráº¯ng váº­y cÃ³ sao khÃ´ng . MÃ¡y hiá»‡n táº¡i váº«n dÃ¹ng bÃ¬nh thÆ°á»ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o anhÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y trÆ°á»›c tiÃªn hÃ£y khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ²n tÃ¬nh tráº¡ng Ä‘Ã³ ná»¯a khÃ´ng nha .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.796314,
      "id": "25137858",
      "field_search": "question",
      "question": "ChÃ o ad xho mÃ¬nh há»i mÃ¬nh dÃ¹ng iphone 4s mÃ  bá»¯a nay thÆ°á»ng xuyÃªn bá»‹ treo mÃ¡y hÃ¬nh quáº£ tÃ¡o.. KhÃ´ng dÃ¹ng cg bá»‹ váº­y khoáº£n hÆ¡n 1 phÃºt thÃ¬ báº­t láº¡i mÃ n hÃ¬nh bÃ¬nh thÆ°á»ng, rá»“i láº¡i bá»‹ tiáº¿p. QuÃ¡ trÃ¬nh láº·p láº¡i thÆ°á»ng xuyÃªn.  MÃ¬nh muá»‘n há»i lÃ  nÃ³ bá»‹ gÃ¬ áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n cÃ³ thá»ƒ tham kháº£o vÃ  lÃ m theo \"\" Ä‘á»ƒ kháº¯c phá»¥c báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.7825575,
      "id": "26631484",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad Æ¡i sao mÃ¡y e bá»‹ tá»¥it dung lÆ°á»£ng kháº£ dá»¥ng .HÃ´m thá»© 2 cÃ²n 7,1 kháº£ dá»¥ng nhÆ°ng hÃ´m nay cÃ²n láº¡i 5.45 trong khi Ä‘Ã³ e khÃ´g cÃ³ táº£i gÃ¬ thÃªm háº¿t . ThÃ´ng sá»‘ nhÆ° trong hÃ¬nh. E cÃ³ cáº§n root láº¡i mÃ¡y k ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n vui lÃ²ng vÃ o CÃ i Ä‘áº·t > CÃ i Ä‘áº·t chung > Äáº·t láº¡i > Äáº·t láº¡i táº¥t cáº£ cÃ i Ä‘áº·t (dÃ²ng thá»© nháº¥t) vÃ  kiá»ƒm tra láº¡i báº¡n nhÃ©.VÃ  iPhone khÃ´ng há»— trá»£ Root nha báº¡n.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.775407,
      "id": "30402098",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i lÃ  lÃ m tháº¿ nÃ o Ä‘á»ƒ táº¯t cháº¿ Ä‘á»™ mÃ n hÃ¬nh sÃ¡ng tá»± Ä‘á»™ng? MÃ¬nh muá»‘n mang hÃ¬nh sÃ¡ng má»™t mÆ°ca cá»‘ Ä‘á»‹nh nhÆ°ng khi Ä‘Æ°a mÃ¡y ra trÆ°á»›c Ä‘Ã¨n thÃ¬ nÃ³ láº¡i tá»± Ä‘á»™ng sÃ¡ng lÃªn?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ ,Â Äiá»‡n thoáº¡i nÃ y chá»‹ vÃ o cÃ i Ä‘áº·t > cÃ i Ä‘áº·t chung > trá»£ nÄƒng > thÃ­ch nghi mÃ n hÃ¬nh > táº¯t Ä‘á»™ sÃ¡ng tá»± Ä‘á»™ng lÃ  Ä‘Æ°á»£c nhÃ©,Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹ .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.77481,
      "id": "24669376",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em há»i táº¡i sao khi em cáº¯m tai nghe vÃ o mÃ¡y nÃ³ láº¡i bá»‹ rÃ¨ rÃ¨,sau khi tÄƒng Ã¢m gáº§n nhÆ° háº¿t cá»¡ má»›i nghe Ä‘Æ°á»£c mÃ  náº¿u giáº£m Ã¢m Ä‘i thÃ¬ chá»‰ phÃ¡t Ä‘Æ°á»£c 3-4s lÃ  tá»‹t háº¿t Ã¢m thanh luÃ´n áº¡? Em Ä‘Ã£ thá»­ nhiá»u loáº¡i tai nghe nhÆ°ng váº«n bá»‹ nhÆ° váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n giÃºp mÃ¬nh dÃ nh Ã­t thá»i gian mang Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p xemÂ pháº§n Jack cáº¯m tai nghe cÃ³ váº¥n Ä‘á» gÃ¬ khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.76992,
      "id": "19815848",
      "field_search": "question",
      "question": "Táº¡i sao sony xa1 cá»© bá»‹ lá»—i cáº£m á»©ng thanh cÃ´ng cá»¥.mÃ¬nh Ä‘Ã£ Ä‘á»•i Ä‘áº¿n cÃ¡i mÃ¡y thá»© 5 rá»“i mÃ  váº«n bá»‹",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TÃ¬nh tráº¡ng nÃ y báº¡n cÃ³ thá»ƒ dÃ nh chÃºt thá»i gian mang mÃ¡y Ä‘áº¿n trung tÃ¢m báº£o hÃ nh SonyÂ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ cÃ¡c nhÃ¢n viÃªn ká»¹ thuáº­t trá»±c tiáº¿p cáº§m mÃ¡y vÃ  kiá»ƒm tra cho báº¡n nhÃ© .Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.752178,
      "id": "31405999",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mÃ¬nh há»i táº¡i sao máº¥y ngÃ y nay mÃ¡y mÃ¬nh bá»‹ máº¥t logo nhÃ  máº¡ng rá»“i? giá» chá»‰ hiá»‡n cá»™t sÃ³ng.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n thá»­ táº¯t Ä‘iá»‡n thoáº¡i khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i giÃºp mÃ¬nh vÃ  thá»­ láº¡i xem cÃ²n tÃ¬nh tráº¡ng trÃªn khÃ´ng báº¡n nhÃ©.ChÃºc báº¡n thÃ nh cÃ´ng !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.728448,
      "id": "25831162",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i lÃ  bá»ƒ mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ thay mÃ n hÃ¬nh lÃ  bao nhiÃªu tiá»n áº¡ mÃ¡y cÃ²n báº£o hÃ nh",
      "answer": "ChÃ o anh,Hiá»‡n táº¡i bÃªn siÃªu thá»‹ em khÃ´ng há»— trá»£ sá»¯a chá»¯a, thay tháº¿ nÃªn chÆ°a thá»ƒ bÃ¡o giÃ¡ Ä‘Æ°á»£c áº¡, anh cÃ³ thá»ƒ gá»i liÃªn há»‡ Trung tÃ¢m hÃ£ng Ä‘á»ƒ biáº¿t thÃªm thÃ´ng tin vá» giÃ¡, náº¿u anh mua sáº£n pháº©m táº¡i Thegioididong.com anh cÃ³ thá»ƒ dÃ nh chÃºt thá»i gian mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ anh chuyá»ƒn sáº£n pháº©m lÃªn Trung tÃ¢m hÃ£ng báº£o hÃ nh cho anh nhÃ©,ThÃ¢n gá»­i Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.720739,
      "id": "32050560",
      "field_search": "question",
      "question": "TgdÄ‘ cho hoi iPhone 6s cÃ³ Ä‘Ã¨n bÃ¡o sÃ¡ng nhÃ¡y trÃªn Ä‘áº§u mÃ n hÃ¬nh khi mÃ n hÃ¬nh Ä‘Ã£ khoÃ¡ k a.",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Dáº¡ Ä‘iá»‡n thoáº¡iÂ  cá»§a anh khÃ´ng cÃ³ Ä‘Ã¨n Led thÃ´ng bÃ¡o máº·c trÆ°á»›c cá»§a Ä‘iá»‡n thoáº¡iÂ  nhÆ° Ä‘iá»‡n thoáº¡iÂ  Android anh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.715145,
      "id": "21972865",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho m há»i lÃ , mÃ¬nh mua ip6 hÃ´m qua, vá» sáº¡c pháº§n trÄƒm pin lÃªn ráº¥t cháº­m(2 tiáº¿ng lÃªn 9%), sau Ä‘Ã³ m rÃºt ra cáº¯m láº¡i thÃ¬ láº¡i sáº¡c nhÆ° bt. VÃ  mÃ¬nh Ä‘Ã£ khoÃ¡ mÃ n hÃ¬nh dá»c mÃ  nÃ³ váº«n xoay ngang ( cÃ³ bá»‹ 2 láº§n, hiá»‡n giá» láº¡i k bá»‹ tháº¿ ná»¯a). Váº­y lÃ  lá»—i gÃ¬ v áº¡? MÃ¬nh cáº£m Æ¡n!",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â ÄÃ¢y chá»‰ lÃ  lá»—i táº¡m thá»i , tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y báº¡n táº¯t Ä‘iá»‡n thoáº¡i khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i giÃºp mÃ¬nh lÃ  kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ©. Náº¿u khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c báº¡n pháº£n há»“i táº¡i Ä‘Ã¢y mÃ¬nh sáº½ há»— trá»£ tiáº¿p cho báº¡n .Â Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡nÂ  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.69855,
      "id": "19547730",
      "field_search": "question",
      "question": "sao mÃ¡y cá»§a em Ä‘Ã£ gim sáº¡c rá»“i mÃ  pin váº«n bá»‹ tuá»™t váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ© ! TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n thá»­ láº¡i vá»›i má»™t adapter sáº¡c nÃ o khÃ¡c xem sao nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.663074,
      "id": "27456552",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 tÃ´i má»›i mua ngÃ y 17/5/2018 thÃ¬ Ä‘ÃªÌm vá» sÃ i Ä‘Ã£ vÃ i hÃ´m thÃ¬ má»›i tháº¥y bá»‹ há»Ÿ mÃ ng hÃ¬nh ngay cÃ¡i mÃ©p cÃ²n khi vÃ´ YouTube thÃ¬ vÃ´ xem chÆ°Æ¡ng trÃ¬nh j thÃ¬ nÃ³ ko hiá»‡n lÃªn liá»n mÃ  nÃ³ cá»© á»Ÿ dÆ°á»›i má»™t há»“i rá»“i nÃ³ má»›i lÃªn , cÃ²n khi tÃ´i trÆ°á»£t video xuá»‘ng thÃ¬ nÃ³ cá»© á»Ÿ chÃ­n giá»¯a má»™t lÃ¡t rá»“i nÃ³ má»›i xuá»‘ng , giá» pháº£i lÃ m sao háº£",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ náº¿u báº¡n tháº¥y mÃ¡y bá»‹ há»Ÿ mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ báº¡n cÃ³ thá»ƒ mang sáº£n pháº©m ghÃ© láº¡i Ä‘áº¿n Tháº¿ Giá»›i Di Äá»™ng, bÃªn mÃ¬nh sáº½ há»— trá»£ kiá»ƒm tra sáº£n pháº©m giÃºp báº¡n nha.Â Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.607519,
      "id": "18751217",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh Ä‘áº·t hÃ ng hÃ´m nay thÃ¬ khi nÃ o cÃ³ hÃ ng váº­y?",
      "answer": "ChÃ o anh TrÆ°á»ngHiá»‡n bÃªn em chÆ°a cÃ³ thÃ´ng tin vá» hÃ ngÂ Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 32GB áº¡. Anh cÃ³ thá»ƒ cáº­p nháº­t website thÆ°á»ng xuyÃªn Ä‘á»ƒ náº¯m thÃ´ng tin nhanh nháº¥t nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.600102,
      "id": "28622583",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv Æ¡i cho em há»i Ä‘t e Ä‘ang cÃ³ báº£n cáº­p nháº­t má»›i mÃ  sao khi vÃ´ nÃ³ cá»© khÃ´ng vÃ´ Ä‘c v áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ káº¿t ná»‘i máº¡ng cá»§a báº¡n cÃ³ váº¥n Ä‘á», báº¡n thá»­ káº¿t ná»‘i vá»›i má»™t máº¡ng wifi máº¡nh hÆ¡n Ä‘á»ƒ kiá»ƒm ra láº¡i xem sao báº¡n nhÃ©.Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.5840645,
      "id": "20957650",
      "field_search": "question",
      "question": "TÃ´i mua Ä‘Æ°á»£c 2tuáº§n giá» mÃ n hÃ¬nh bá»‹ vÃ´ bá»¥i á»Ÿ 1gÃ³c vÃ  giá»¯a mÃ n hÃ¬nh. Váº­y cÃ³ Ä‘á»•i láº¡i Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o anhNáº¿u mÃ¡y bá»‹ vÃ´ bá»¥i thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ Ä‘á»ƒ Ä‘á»•i láº¡i anh nha. Anh cÃ³ thá»ƒ mang mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra láº¡i xem sao áº¡. NÃªÌu saÌ‰n phÃ¢Ì‰m Ä‘Æ°Æ¡Ì£c mua mÆ¡Ìi taÌ£i Thegioididong.com vaÌ€ biÌ£ lÃ´Ìƒi tÆ°Ì€ nhaÌ€ saÌ‰n xuÃ¢Ìt, bÃªn miÌ€nh seÌƒ hÃ´Ìƒ trÆ¡Ì£ Ä‘Ã´Ì‰i 1 sang saÌ‰n phÃ¢Ì‰m cuÌ€ng model trong thaÌng Ä‘Ã¢Ì€u tiÃªn nheÌ.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.581423,
      "id": "25247019",
      "field_search": "question",
      "question": "Báº¥m phÃ­m home nhiá»u láº§n ip6 cá»§a mÃ¬nh nÃ³ vÃ´ hiá»‡u hÃ³a khÃ´ng sá»­ dá»¥ng Ä‘Æ°á»£c. Kháº¯c phá»¥c sao qtv?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,MÃ¡y bá»‹ vÃ´ hiá»‡u hÃ³a pháº§n nÃ o váº­y báº¡n,Â mong báº¡n sá»›m pháº£n há»“i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n bÃªn mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ báº¡n nha.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.536387,
      "id": "31231520",
      "field_search": "question",
      "question": "Báº¡n Æ¡i cho mÃ¬nh há»i táº¡i sao mÃ¬nh quay video trÃªn iPhone 5s mÃ  bjo xem k dc ,pháº£i má»Ÿ 4g tá»‘c Ä‘á»™ cao má»›i xem dc váº­y báº¡n,chi giÃºp mÃ¬nh cÃ¡ch kháº¯c phá»¥c vá»›i,Thanks",
      "answer": "ChÃ o anh,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh vui lÃ²ng vÃ o CÃ i Ä‘áº·t>icloud> áº£nh> táº£i vá» vÃ  giá»¯ láº¡i báº£n gá»‘c xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng anh nhÃ©Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.530472,
      "id": "24122641",
      "field_search": "question",
      "question": "Táº¡i sao cÃ¡c hÃ£ng khÃ¡c cho bÃ³c seal kiá»ƒm tra mÃ¡y trÆ°á»›c khi bÃ¡n mÃ  iPhone khÃ´ng cho bÃ³c seal váº­y áº¡ lá»¡ cÃ³ váº¥n Ä‘á» gÃ¬ rá»“i sao pháº£i khÃ´ng QTV,nhÆ°ng khi mÃ¬nh tá»± bÃ³c cÅ©ng tháº¥y sÆ°á»›ng vÃ  lo cho mÃ¡y cÃ³ bá»‹ gÃ¬ áº¡.",
      "answer": "ChÃ o anh,ÄÃ¢y lÃ  chÃ­nh sÃ¡ch cá»§a hÃ£ng Ä‘Æ°a ra lÃ  sáº£n pháº©m cá»§a hÃ£ng pháº£i lÃ  nguyÃªn seal, khÃ¡ch hÃ ng pháº£i thanh toÃ¡n trÆ°á»›c rá»“i má»›i khui seal áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.525473,
      "id": "22940087",
      "field_search": "question",
      "question": "HÃ´m trÆ°á»›c tháº¥y cÃ²n niÃªm iáº¿t giÃ¡ rá»“i mÃ , sao giá» láº¡i bÃ¡o lÃ  hÃ ng sáº¯p vá»?",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Dáº¡ mong anh thÃ´ng cáº£m vÃ¬ hiá»‡n táº¡i sáº£n pháº©m táº¡m háº¿t hÃ ng rá»“i áº¡, anh vui lÃ²ng theo dÃµi thÃªm áº¡!ThÃ¢n gá»­i anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.513556,
      "id": "23877662",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i em Ä‘Ã£ vÃ´ hiá»‡u hoÃ¡ tÃ i khoáº£n cá»§a mÃ¬nh rá»“i nhÆ°ng sao báº¡n em váº«n cÃ²n nháº¯n qua messenger cho em Ä‘Æ°á»£c váº­y áº¡ ? Em muá»‘n khoÃ¡ luÃ´n khÃ´ng cho ngÆ°á»i khÃ¡c gá»­i tin nháº¯n Ä‘Æ°á»£c thÃ¬ pháº£i lÃ m sao áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n vÃ´ hiá»‡u hÃ³a báº±ng cÃ¡ch nÃ o váº­y, mong báº¡n sá»›m pháº£n há»“i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n bÃªn mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ báº¡n nha.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.511835,
      "id": "32117985",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 cá»§a mÃ¬nh bá»‹ táº¯t wifi khi khoÃ¡ mÃ n hÃ¬nh khÃ´ng nháº­n Ä‘Æ°á»£c tin nháº¯n tá»« zalo, má»Ÿ mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ tá»± Ä‘á»™ng káº¿t ná»‘i wifi láº¡i. MÃ¬nh khÃ´ng biáº¿t Ä‘Ã³ lÃ  tÃ­nh nÄƒng hay lÃ  lá»—i áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n vui lÃ²ng thá»­ táº¯t tiáº¿t kiá»‡m pin, khá»Ÿi Ä‘á»™ng Ä‘iá»‡n thoáº¡i vÃ  theo dÃµi láº¡i xem kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.509684,
      "id": "31002586",
      "field_search": "question",
      "question": "Máº­t Ä‘á»™ mÃ n hÃ¬nh bao nhiÃªu váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,iPhone 6 cÃ³ máº­t Ä‘á»™ Ä‘iá»ƒm áº£nh khoáº£ng  ~326 ppi  báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.481617,
      "id": "29662678",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone 5s cá»§a em xung quanh viá»n mÃ n hÃ¬nh cÃ³ mÃ u hÆ¡i hÆ¡i xanh . MÃ u Ä‘Ã³ dá»… tháº¥y khi mÃ n hÃ¬nh mÃ u tráº¯ng . Váº­y mÃ¡y em cÃ³ bá»‹ lÃ m sao khÃ´ng ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y, do mÃ¬nh khÃ´ng thá»ƒ kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p sáº£n pháº©m, nÃªn khÃ³ cÃ³ thá»ƒ thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c cho báº¡n Ä‘Æ°á»£c. Mong báº¡n thÃ´ng cáº£m. Báº¡n vui lÃ²ng dÃ nh Ã­t thá»i gian Ä‘áº¿n Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£, kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p vÃ  thÃ´ng tin vá» sáº£n pháº©m chÃ­nh xÃ¡c nháº¥t báº¡n nhÃ©.Â Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.475604,
      "id": "21132312",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh má»›i mua iphone 6 32gb táº¡i tgdd Ä‘Æ°á»£c 20 ngÃ y..hÃ´m nay Ä‘ang lÆ°á»›t fb nháº¥n vÃ o xem áº£nh trÃªn fb thÃ¬ bá»‹ báº­t ra háº³n ngoÃ i mÃ n hÃ¬nh chÃ­nh vÃ  pháº£i vÃ o láº¡i tá»« Ä‘áº§u..bá»‹ váº­y lÃ  sao qtv ??..lá»—i gÃ¬ váº­y..mÃ¡y má»›i 100%",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃªm thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ hÆ¡n lÃ  cÃ¡c á»©ng dá»¥ng khÃ¡c váº«n bá»‹ báº­t ra mÃ n hÃ¬nh luÃ´n hay chá»‰ má»—i á»©ng dá»¥ng Facebook Ä‘á»ƒ mÃ¬nh kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ giÃºp báº¡n chÃ­nh xÃ¡c hÆ¡n nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.46947,
      "id": "30699838",
      "field_search": "question",
      "question": "cho há»i mÃ¡y iphone 6 bá»‹  e mÃ¬nh phÃ¡ hiá»‡n trÃªn mÃ n hÃ¬nh \"iphone bá»‹ vÃ´ hiÃªu hÃ³a\" mÃ¬nh váº«n nhá»› máº­t kháº©u nhÆ°ng giá» lÃ m sao Ä‘á»ƒ hiá»‡n mÃ n hÃ¬nh Ä‘á»ƒ nháº­p máº­t kháº©u nhÆ° bÃ¬nh thÆ°á»ng Ä‘Æ°á»£c áº¡?",
      "answer": "ChÃ o anh,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cáº§n kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p cho mÃ¡y nÃªn anh vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra cho mÃ¡y vÃ  thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ Ä‘áº¿n anh nha. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.448069,
      "id": "28676426",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho há»i sao chá»‰ sau 2 tuáº§n mÃ  Ä‘á»™ chai lÃªn Ä‘áº¿n 11%",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.411751,
      "id": "23720895",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiáº¿u mua hÃ ng 500.000 cÃ³ Ä‘c trá»« vÃ´ tiá»n mua mÃ¡y luÃ´n khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Â Hiá»‡n ráº¥t tiáº¿c phiáº¿u mua hÃ ng 500.000Ä‘ khÃ´ng trá»« vÃ´ tiá»n mua mÃ¡y Ä‘Æ°á»£c chá»‹ nhÃ©. Mong chá»‹ thÃ´ng cáº£m.Xin gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.407133,
      "id": "25274228",
      "field_search": "question",
      "question": "A cho e há»i tÃ½. E má»›i mua con iphone 6 hÃ´m wa táº¡i tgdd ,vá» e sáº¡c láº§n Ä‘áº§u 8h mÃ  nÃ³ vÃ´ dc 50% pin  lÃ  bá»‹ sao váº­y a",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ hiá»‡n táº¡i báº¡n váº«n Ä‘ang dÃ¹ng sáº¡c theo mÃ¡y pháº£i khÃ´ng áº¡? Báº¡n táº¡m ngáº¯t káº¿t ná»‘i sáº¡c--- khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y Ä‘á»ƒ dá»¯ liá»‡u há»‡ thá»‘ng Ä‘Æ°á»£c tá»± Ä‘á»™ng lÃ m má»›i láº¡i --- mÃ¬nh Ä‘á»•i vá»‹ trÃ­ sáº¡c trÃªn nguá»“n Ä‘iá»‡n khÃ¡c xem cÃ³ cáº£i thá»‡n hÆ¡n khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.366742,
      "id": "19710592",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y cá»§a e khi e áº¥n nÃºt home áº£o Ä‘á»ƒ khoÃ¡ mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ láº¡i nháº£y sang chá»¥p mang hÃ¬nh thá»‰nh thoáº£ng ms bá»‹ nhu vay thÃ´i nhÆ°ng e má»›i mua Äc 1 tuáº§n mÃ  Ä‘Ã£ cÃ³ hiá»‡n tÆ°á»£ng nhÆ° tháº¿ lÃ  sao áº¡,",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â CÃ³ thá»ƒ trong lÃºc báº¡n nháº¥n nÃºt Home áº£o Ä‘Ã£ vÃ´ tÃ¬nh cháº¡m vÃ o nÃºt Chá»¥p mÃ n hÃ¬nh báº¡n nhÃ©.Â Báº¡n Ä‘á»ƒ Ã½ 1 chÃºt khi nháº¥n Home áº£o lÃ  Ä‘Æ°á»£c nhÃ© báº¡n .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.356652,
      "id": "30375785",
      "field_search": "question",
      "question": "Táº·ng thÃªm phiáº¿u mua hÃ ng 500k cÃ³ Ä‘Æ°á»£c trá»« vÃ o giÃ¡ mÃ¡y khÃ´ng shop Æ¡i...cho mÃ¬nh há»i...sao cÃ¡i ipad cá»§a mÃ¬nh khÃ´ng cÃ³ imessage váº­y, nÃ³ bÃ¡o lÃ  mÃ¬nh Ä‘Ã£ Ä‘Äƒng nháº­p trÃªn ipad mini 4. MÃ  mini4 mÃ¬nh bÃ¡n lÃ¢u rá»“i.,Táº·ng thÃªm phiáº¿u mua hÃ ng 500k cÃ³ Ä‘Æ°á»£c trá»« vÃ o giÃ¡ mÃ¡y khÃ´ng shop Æ¡i...cho mÃ¬nh há»i...sao cÃ¡i ipad cá»§a mÃ¬nh khÃ´ng cÃ³ imessage váº­y, nÃ³ bÃ¡o lÃ  mÃ¬nh Ä‘Ã£ Ä‘Äƒng nháº­p trÃªn ipad mini 4. MÃ  mini4 mÃ¬nh bÃ¡n lÃ¢u rá»“i.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n , Báº¡n cÃ³ thá»ƒ chá»¥p áº£nh mÃ n hÃ¬nh pháº§n bÃ¡o lá»—i imessage nhÆ° váº­y vÃ  Ä‘Äƒng áº£nh lÃªn Ä‘Ã¢y Ä‘á»ƒ mÃ¬nh xem vÃ  giÃºp báº¡n Ä‘Æ°á»£c tá»‘t hÆ¡n nhÃ© .Dáº¡ hiá»‡n iphone 6 cÃ³ giÃ¡ sá»‘c online lÃ  6.690.000â‚« (Káº¿t thÃºc 14/10) vÃ  giÃ¡ nÃ y khÃ´ng Ã¡p dá»¥ng kÃ¨m phiáº¿u mua hÃ ng anh nha.Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.351639,
      "id": "21722296",
      "field_search": "question",
      "question": "Em luÃ´n táº¯t nguá»“n mÃ¡y khi Ä‘i ngá»§ vÃ  má»Ÿ láº¡i vÃ o hÃ´m sao..vay co áº£nh hÆ°á»Ÿng j Ä‘áº¿n mÃ¡y k qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.339684,
      "id": "23346481",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mÃ¬nh tham kháº£o tÃ½ nhÃ©: mÃ¬nh hiá»‡n má»›i mua em ip6, lÃºc báº¥m nÃºt hÆ¡n Ä‘á»ƒ mÃ n hÃ¬nh khoÃ¡ sÃ¡ng lÃªn thÃ¬ tá»‘c Ä‘á»™ sÃ¡ng cá»§a mÃ n hÃ¬nh khÃ´ng Ä‘á»u(sÃ¡ng dáº§n tá»« dÆ°á»›i lÃªn). Váº­y cho mÃ¬nh há»i: hiá»‡n tÆ°á»£ng Ä‘Ã³ lÃ  bÃ¬nh thÆ°á»ng hay lÃ  mÃ¡y cÃ³ váº¥n Ä‘á»?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TÃ¬nh tráº¡ng nÃ y báº¡n thá»­ táº¯t Ä‘iá»‡n thoáº¡i khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i giÃºp mÃ¬nh xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©. Náº¿u khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c báº¡n pháº£n há»“i táº¡i Ä‘Ã¢y mÃ¬nh sáº½ há»— trá»£ tiáº¿p cho báº¡n .Â Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡nÂ  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.329197,
      "id": "27947640",
      "field_search": "question",
      "question": "Äiá»‡n thoáº¡i mÃ¬nh sao hay cÃ³ tÃ¬nh tráº¡ng Ä‘ang má»Ÿ á»©ng dá»¥ng xong nÃ³ Ä‘en mÃ n hÃ¬nh vÃ²ng quay quay . Báº¯t nháº­p láº¡i máº­t kháº©u . Dáº¡ng nhÆ° bá»‹ Ä‘Æ¡ váº­y Ä‘Ã³ .",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do xung Ä‘á»™t pháº§n má»m trÃªn mÃ¡y, báº¡n vui lÃ²ng táº¯t khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c tÃ¬nh tráº¡ng trÃªn khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.322014,
      "id": "19523693",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i chá»¥p mÃ n hÃ¬nh vÃ´ chá»— nÃ o v",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ báº¡n cÃ³ thá»ƒ nháº¥n giá»¯ 2 nÃºt nguá»“n  home khoáº£ng 2s Ä‘á»ƒ chá»¥p mÃ n hÃ¬nh nhÃ©.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.277555,
      "id": "30003130",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh dÃ¹ng ip 6 32G . MÃ¡y má»›i sá»­ dá»¥ng dc 2 tuáº§n. Äang xÃ i mÃ¡y tá»± reset mÃ n hÃ¬nh tráº¯ng + tÃ¡o apple á»Ÿ giá»¯a. MÃ¡y kh bá»‹ rÆ¡i hay va Ä‘áº­p gÃ¬. Táº¡i sao váº­y ad?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n vui lÃ²ng thá»±c hiá»‡n nhÆ° sau: Nháº¥n giá»¯ phÃ­m Nguá»“n vÃ  PhÃ­m Home cÃ¹ng 1 lÃºc 10 â€“ 15 giÃ¢y cÃ³ thá»ƒ buÃ´ng phÃ­m ra vÃ  chá» mÃ¡y khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i xem kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â Â CÃ³ thá»ƒ mÃ¡y gáº·p váº¥n Ä‘á» pháº§n má»m nha báº¡n.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.265429,
      "id": "20253241",
      "field_search": "question",
      "question": "Táº¯t cháº¿ Ä‘á»™ xoay mÃ n hÃ¬nh á»Ÿ chá»— nÃ o váº­y a?,Táº¯t cháº¿ Ä‘á»™ xoay mÃ n hÃ¬nh á»Ÿ chá»— nÃ o váº­y a?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n vui lÃ²ng vuá»‘t tá»« cuá»‘i mÃ n hÃ¬nh lÃªn > táº¯t xoay gÃ³c trÃªn bÃªn pháº£i báº£ng thao tÃ¡c nhanh báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.240032,
      "id": "17685433",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi nÃ o thÃ¬ mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ nháº­n hÃ ng Ä‘Ã£ Ä‘áº·t cá»c trÆ°á»›c vÃ¬ mÃ¬nh tháº¥y trÃªn web bÃ¡o lÃ  Ä‘Ã£ cÃ³ hÃ ng rá»“i?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ Tháº£o,Náº¿u chá»‹ Ä‘Ã£ Ä‘áº·t cá»c trÆ°á»›c thÃ¬ chá»‹ cÃ³ thá»ƒ yÃªn tÃ¢m, bÃªn em sáº½ liÃªn há»‡ thÃ´ng bÃ¡o cho chá»‹ ngayÂ khi sáº£n pháº©m vá» hÃ ng. Hoáº·c chá»‹Â cÅ©ng cÃ³ thá»ƒ liÃªn há»‡ trá»±c tiáº¿p Ä‘áº¿n tá»•ng Ä‘Ã i 1800.1060 vÃ o ngÃ y mai Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn bÃªn em tÆ° váº¥n chi tiáº¿t cho chá»‹ nhÃ©.ChÃºc chá»‹ nhiá»u sá»©c khá»e!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.2335415,
      "id": "20461834",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mÃ¬nh má»›i mua bÃªn tgdÄ‘ tá»« hÃ´m 1/7, hÃ´m nay pin cÃ²n khoáº£ng 55% thÃ¬ mÃ¬nh sáº¡c Ä‘áº¿n lÃºc má»Ÿ ra xem thÃ¬ pin Ä‘Ã£ Ä‘áº§y 100% nhÆ°ng cáº£ mÃ¡y nÃ³ng ran vÃ  cá»§ sáº¡c cÅ©ng cÃ²n ráº¥t nÃ³ng ná»¯a theo mÃ¬nh biáº¿t thÃ¬ tá»« khoáº£ng trÃªn 90% pin thÃ¬ Ä‘Ã¡ng lÃ­ ra cá»§ sáº¡c Ä‘Ã£ pháº£i nguá»™i dáº§n vÃ  mÃ¡y khÃ´ng thá»ƒ nÃ³ng nhÆ° tháº¿. TgdÄ‘ cÃ³ thá»ƒ cho mÃ¬nh biáº¿t mÃ¡y mÃ¬nh bá»‹ lá»—i k áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n giÃºp mÃ¬nh táº¯t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§m trong mÃ¡y sau Ä‘Ã³ giáº£m Ä‘á»™ sÃ¡ng mÃ n hÃ¬nh táº¯t káº¿t ná»‘i 3G, wifi trong lÃºc sáº¡c rá»“i kiá»ƒm tra giÃºp mÃ¬nh nha, náº¿u váº«n cÃ²n thÃ¬nh tráº¡ng trÃªn báº¡n vui lÃ²ng Ä‘em mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra nha.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.233154,
      "id": "18511054",
      "field_search": "question",
      "question": "hÃ´m nay ip6 32g giáº£m giÃ¡ rá»“i háº£ ad",
      "answer": "ChÃ o anhHiá»‡n táº¡i sáº£n pháº©m nÃ y Ä‘Ã£ Ä‘Æ°á»£c Ä‘iá»u chá»‰nh giÃ¡ láº¡i rá»“i vÃ  mÃ¡y Ä‘ang cÃ³ giÃ¡ khÃ¡ háº¥p dáº«n nha anh. Náº¿u anh muá»‘n mua sáº£n pháº©m vui lÃ²ng cho em xin thÃ´ng tin há» tÃªn vÃ  sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ bÃªn em liÃªn há»‡ vÃ  tÆ° váº¥n mua hÃ ng cho anh nha.Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i sá»›m nháº¥t!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.21715,
      "id": "25700080",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i mÃ¬nh dÃ¹ng ip5s mÃ  bá»‹ thay mÃ n hÃ¬nh rá»“i,dÃ¹ng Ä‘c thá»i gian mÃ¡y cá»© bá»‹ Ä‘Æ¡ ko báº¥m hay cáº£m á»©ng gÃ¬ Ä‘c.cho há»i nguyÃªn nhÃ¢n vÃ¬ sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n thay mÃ n hÃ¬nh á»Ÿ cÃ¡c cá»­a hÃ ng ngoÃ i hay sao váº­y, náº¿u váº­y thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ khi thay mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ mÃ¡y cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng lÃ m xáº£y ra tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y báº¡n nha, báº¡n mang mÃ¡y tá»›i láº¡i nÆ¡i Ä‘Ã£ thay tháº¿ mÃ n hÃ¬nh mÃ¡y Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra láº¡i xem sao báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.2021675,
      "id": "27355855",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 khi mÃ n hÃ¬nh khÃ³a táº¯t thi wifi táº¯t. MÃ n hinh khoÃ¡ má»Ÿ thi wifi má»Ÿ lÃ  sao ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n thá»­ táº¯t Ä‘iá»‡n thoáº¡i khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i giÃºp mÃ¬nh xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©. Náº¿u khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c báº¡n pháº£n há»“i táº¡i Ä‘Ã¢y mÃ¬nh sáº½ há»— trá»£ tiáº¿p cho báº¡n .Â Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡nÂ  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.172877,
      "id": "27824536",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ n hÃ¬nh ip6 bá»‹ há»Ÿ sÃ¡ng gáº§n chá»— tÄƒng giáº£m Ã¢m lÆ°á»£ng mÃ  mk má»›i mua Ä‘i 2 tuáº§n liá»‡u cÃ³ Ä‘c Ä‘á»•i mÃ¡y má»›i theo cháº¿ Ä‘á»™ 1 Ä‘á»•i 1 ko ahm",
      "answer": "ChÃ o anh,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ anh vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n Thegioididong.com Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ cho anh tá»‘t hÆ¡n anh nha. Náº¿u sáº£n pháº©m cÃ³ lá»—i tá»« nhÃ  sáº£n xuáº¥t thÃ¬ bÃªn em sáº½ há»— trá»£ 1 Ä‘á»•i 1 sáº£n pháº©m tÆ°Æ¡ng Ä‘Æ°Æ¡ng trong 1 thÃ¡ng Ä‘áº§u sá»­ dá»¥ng cho anh Ä‘Ã³ anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.1710415,
      "id": "26075978",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i mÃ¬nh má»›i mua má»™t kÃ­nh cÆ°á»ng lá»±c cho mÃ n hÃ¬nh cong 2,5d khÃ´ng biáº¿t khi mÃ¬nh dÃ¡n vÃ o nÃ³ bá»‹ nhiá»u phÃ¢n tráº¯ng á»Ÿ phÃ­a rÃ¬a xung quanh khÃ´ng biáº¿t cÃ¡c cÃ¡ch kháº¯c phá»¥c khÃ´ng. Mong quáº£n trá»‹ viÃªn giÃºp Ä‘á»¡ Cáº£m Æ¡n nhiá»u",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Do bÃªn mÃ¬nh khÃ´ng kinh doanhÂ kÃ­nh cÆ°á»ng lá»±c cho mÃ¡y nÃªn thá»±c sá»± khÃ´ng hÃ¬nh dung Ä‘Æ°á»£c viá»n tráº¯ng Ä‘Ã³ lÃ  nhÆ° tháº¿ nÃ oÂ  .TÃ¬nh tráº¡ng nÃ y báº¡n cÃ³ thá»ƒ dÃ nh chÃºt thá»i gian mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ cÃ¡c nhÃ¢n viÃªnÂ trang trÃ­ kiá»ƒm tra vÃ  kháº¯c phá»¥c cho báº¡n náº¿u Ä‘Æ°á»£c nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.13895,
      "id": "17496602",
      "field_search": "question",
      "question": "BÃªn cá»­a hÃ ng khÃ¡c 25/3 Ä‘Ã£ cÃ³ hÃ ng rá»“i mÃ . Sao bÃªn mÃ¬nh lÃ¢u tháº¿",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y ráº¥t tiáº¿c em khÃ´ng cÃ³ thÃ´ng tin áº¡, táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ mÃ¡y cÃ³ hÃ ng tá»« 1-7/4 vÃ  khi tham gia Ä‘áº·t cá»c trÆ°á»›c sáº½ Ä‘Æ°á»£c táº·ng Phiáº¿u Mua HÃ ng 300.000Ä‘ vÃ  cÃ³Â CÆ¡ há»™i trÃºng xe SH150i 2017 táº¡i HÃ  Ná»™i, ÄÃ  Náºµng Ä‘Ã³ anh.Xin Ä‘Æ°á»£c thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.136866,
      "id": "30195620",
      "field_search": "question",
      "question": "Táº¡i sao em khÃ´ng táº£i á»©ng dá»¥ng Ä‘Æ°á»£c áº¡ wfi Ä‘áº§y Ä‘á»§ em áº¥n vÃ´ nháº­n thÃ¬ nÃ³ xoai  xong rá»“i khÃ´ng táº£i Ä‘Æ°á»£c",
      "answer": "ChÃ o anhÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do mÃ¡y bá»‹ xung Ä‘á»™t á»©ng dá»¥ng nÃªn trÆ°á»›c tiÃªn anh hÃ£y khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ²n tÃ¬nh tráº¡ng Ä‘Ã³ ná»¯a khÃ´ng nha .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.12107,
      "id": "30113300",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mik há»i lÃ  sao mik Ä‘ang chÆ¡i liÃªn quÃ¢n báº±ng iphone 6 thÃ¬ tá»± Ä‘á»™ng mÃ n hÃ¬nh Ä‘en láº¡i vÃ  thoÃ¡t ra, vÃ´ láº¡i thÃ¬ cÅ©ng nhÆ° váº­y, tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y xáº£y ra khoáº£ng 2 ngÃ y nay. cho mik biáº¿t lÃ  Ä‘Ã³ lÃ  lá»—i do mÃ¡y hay do game áº¡? vÃ  náº¿u do mÃ¡y thÃ¬ cÃ³ cÃ¡ch kháº¯c phá»¥c k áº¡?",
      "answer": "ChÃ o anhÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do mÃ¡y bá»‹ xung Ä‘á»™t á»©ng dá»¥ng nÃªn trÆ°á»›c tiÃªn hÃ£y khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ²n tÃ¬nh tráº¡ng Ä‘Ã³ ná»¯a khÃ´ng nha .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.111006,
      "id": "22186043",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh má»›i mua Ä‘t Ä‘c 1 tuáº§n táº¡i tgdÄ‘ . HÃ´m nay phÃ¡t hiá»‡n bá»‹ há»Ÿ viá»n nhÃ´m , váº­y cÃ³ Ä‘c Ä‘á»•i mÃ¡y má»›i khÃ´ng ?",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Anh vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com bÃªn em sáº½ kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ giÃºp anh nhÃ© .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.102212,
      "id": "20087074",
      "field_search": "question",
      "question": "Ät cá»§a sáº¡c lÃ  bÃ¡o Ä‘ang sáº¡c mÃ  k vÃ´ pin náº¿u vÃ´ lÃ  ráº¥t lÃ¢u lÃ  nÃ³ bá»‹ sao váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ vá»›i tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y báº¡n vui lÃ²ng thá»±c hiá»‡n cÃ¡c bÆ°á»›c sau xem cÃ³ giÃºp cáº£i thiá»‡n hÆ¡n khÃ´ng báº¡n nhÃ©:BÆ°á»›c 1 : Sá»­ dá»¥ng cá»§ sáº¡c chÃ­nh hÃ£ng (theo mÃ¡y).BÆ°á»›c 2 : Thay Ä‘á»•i vá»‹ trÃ­ cáº¯m sáº¡cBÆ°á»›c 3 : Táº¯t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§mBÆ°á»›c 4 : Táº¯t cÃ¡c káº¿t ná»‘i khÃ´ng cáº§n thiáº¿t VD: Bluetooth, GPS, Äá»“ng bá»™...BÆ°á»›c 5 : Táº¯t nguá»“n vÃ  khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡yLÆ°u Ã½ : Báº¡n khÃ´ng nÃªn sá»­ dá»¥ng mÃ¡y trong lÃºc sáº¡c, Ä‘á»ƒ quÃ¡ trÃ¬nh sáº¡c Ä‘Æ°á»£c á»•n Ä‘á»‹nh nháº¥t báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.095184,
      "id": "20201180",
      "field_search": "question",
      "question": "Quay mÃ n hÃ¬nh iphone thÃ¬ dÃ¹ng á»©ng dá»¥ng gÃ¬ áº¡ qtv Æ¡i",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n cÃ³ thá»ƒ sá»­ dá»¥ng á»©ng dá»¥ng AirShou theo hÆ°á»›ng dáº«n Â báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.070445,
      "id": "30322987",
      "field_search": "question",
      "question": "Táº¡i sao iPhone 6 cá»§a em khi lÃªn ios 12  LÃºc cáº¯m sáº¡c mÃ  mÃ¡y khoÃ¡ nguá»“n sáº¡c khÃ´ng nháº­n Má»Ÿ khoÃ¡ nguá»“n má»›i nháº­n sáº¡c lÃ  sao",
      "answer": "ChÃ o anh ,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y anh vui lÃ²ng vÃ o CÃ i Ä‘áº·t > CÃ i Ä‘áº·t chung > Äáº·t láº¡i > Äáº·t láº¡i táº¥t cáº£ cÃ i Ä‘áº·t (dÃ²ng thá»© nháº¥t) vÃ  kiá»ƒm tra láº¡i anh nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.055751,
      "id": "29627457",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y Ä‘á»™ phÃ¢n giáº£i cao khÃ´ng. HÃ¬nh áº£nh nÃ©t khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,MÃ¬nh tháº¥y Ä‘á»™ phÃ¢n giáº£i mÃ n hÃ¬nh cá»§a mÃ¡y khÃ´ng quÃ¡ cao, nhÆ°ng hÃ¬nh áº£nh hiá»ƒn thá»‹ váº«n ráº¥t nÃ©t vÃ  Ä‘áº¹p nha.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.047245,
      "id": "24737002",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y e  gá»i Ä‘i cá»© bá»‹ Ä‘en vá»›i nhÃ¡y mÃ n hÃ¬nh khÃ´ng táº¯t Ä‘Æ°á»£c lÃ  sao cáº¥y da",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ mÃ¡y bá»‹ xung Ä‘á»™t á»©ng dá»¥ng nÃªn xáº£y ra lá»—i. Báº¡n giÃºp mÃ¬nh thoÃ¡t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng cháº¡y ná»n vÃ  khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem sao báº¡n nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.026158,
      "id": "22997539",
      "field_search": "question",
      "question": "ngÃ y hÃ´m nay 7/11 váº«n cÃ²n giÃ¡ nÃ y. cÃ¡c dÃ²ng khÃ¡c xuá»‘ng giÃ¡ háº¿t rá»“i mÃ ",
      "answer": "ChÃ o anh,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y Ä‘á»‘i vá»›i sáº£n pháº©mÂ iPhone 6 32GB hiá»‡n Ä‘Ã£ táº¡m háº¿t hÃ ng táº¡i siÃªu thá»‹ Thegioididong.com bÃªn em rá»“i nÃªn em khÃ´ng cÃ³ thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c vá» sáº£n pháº©m cÃ³ há»— trá»£ giáº£m giÃ¡ hay khÃ´ng anh nhÃ©. Mong anh thÃ´ng cáº£m.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.019925,
      "id": "29256841",
      "field_search": "question",
      "question": "1. iphone cá»§a mÃ¬nh bá»‹ vÃ´ hiá»‡u hÃ³a do má»Ÿ khÃ³a nhiá»u láº§n khÃ´ng Ä‘Ãºng, vÃ  hiá»‡n táº¡i mÃ¬nh cÅ©ng quÃªn máº­t kháº©u icloud luÃ´n rá»“i. 2. mÃ¬nh cÃ³ khai bÃ¡o máº¥t trÃªn Apple nhÆ°ng há» bÃ¡o 13 ngÃ y má»›i Ä‘Æ°á»£c Ä‘áº·t láº¡i), nhÆ° váº­y náº¿u tá»›i 13 ngÃ y Ä‘Ã³ thÃ¬ kháº£ nÄƒng Ä‘áº·t láº¡i máº­t kháº©u cÃ³ Ä‘Æ°á»£c ko áº¡ 3. vÃ  kháº£ nÄƒng má»Ÿ khÃ³a láº¡i mÃ¡y sáº½ nhÆ° tháº¿ nÃ o.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n TrÆ°á»ng há»£p nÃ y sau 13 ngÃ y báº¡n nháº­p máº­t kháº©u Ä‘Ãºng thÃ¬ váº«n cÃ³ kháº£ nÄƒng má»Ÿ mÃ¡y , cÃ²n báº¡n nháº­p khÃ´ng Ä‘Ãºng thÃ¬ pháº£i Restore láº¡i mÃ¡y , dá»¯ liá»‡u trÃªn mÃ¡y bá»‹ máº¥t vÃ  mÃ¡y yÃªu cáº§u nháº­p iCloud , báº¡n khÃ´ng nhá»› iCloud thÃ¬ khÃ´ng sá»­ dá»¥ng mÃ¡y Ä‘Æ°á»£c ná»¯a báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.004596,
      "id": "19931741",
      "field_search": "question",
      "question": "thá»‰nh thoáº£ng khÃ³a mÃ n hÃ¬nh rá»“i nháº¥n nÃºt Home, nÃºt nguá»“n mÃ£i mÃ  mÃ n hÃ¬nh khÃ³a váº«n ko sÃ¡ng, pháº£i chá» 10s sau mÃ n hÃ¬nh khÃ³a má»›i hiá»‡n lÃªn",
      "answer": "ChÃ o ban,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do mÃ¡y phÃ¡t sinh lá»—i trong quÃ¡ trÃ¬nh hoáº¡t Ä‘á»™ng nÃªn báº¡n vui lÃ²ng giÃºp mÃ¬nh táº¯t nguá»“n khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i Ä‘iá»‡n thoáº¡i sau Ä‘Ã³ kiá»ƒm tra láº¡i xem Ä‘Ã£ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c lá»—i chÆ°a.Náº¿u khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c báº¡n pháº£n há»“i táº¡i Ä‘Ã¢y mÃ¬nh sáº½ há»— trá»£ tiáº¿p cho báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.000997,
      "id": "25610129",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¬nh má»›i mua mÃ¡y ngÃ y 12/2 mÃ  giá» mÃ¡y cá»© hay bá»‹ sáº­p nguá»“n . nhÆ° váº­y lÃ  sao ad?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, TÃ¬nh tráº¡ng nÃ y báº¡n khÃ´i phá»¥c cÃ i Ä‘áº·t gá»‘c cá»§a Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ kháº¯c phá»¥c báº¡n nhÃ©. LÆ°u Ã½ thao tÃ¡c nÃ y sáº½ xÃ³a háº¿t dá»¯ liá»‡u trÃªn mÃ¡y nÃªn báº¡n cáº§n sao lÆ°u, báº¡n cáº§n Ä‘áº£m báº£o mÃ¡y chÆ°a Jailbreak vÃ  nhá»› rÃµ tÃ i khoáº£n vÃ  máº­t kháº©u iCloud Ä‘Ã£ Ä‘Äƒng nháº­p trÃªn mÃ¡y trÆ°á»›c khi thá»±c hiá»‡n. Báº¡n vÃ o CÃ i Ä‘áº·t > CÃ i Ä‘áº·t chung > Äáº·t láº¡i > XÃ³a táº¥t cáº£ ná»™i dung vÃ  cÃ i Ä‘áº·t > OK. ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.987284,
      "id": "26525483",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ n hÃ¬nh iphone 6 cÃ³ pháº£i lÃ  mÃ n hÃ¬nh cong 2,5d khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡nDáº¡ sáº£n pháº©m iphone 6 32GB cÃ³ máº·t kÃ­nh cong 2.5DÂ báº¡nÂ nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.970676,
      "id": "25288210",
      "field_search": "question",
      "question": "hÃ´m nay siÃªu thá»‹ mÃ¬nh cÃ³ bÃ¡n khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ hÃ´m nay siÃªu thá»‹ bÃªn em khÃ´ng lÃ m viá»‡c anh nhÃ©, bÃªn em nghá»‰ táº¿t rá»“i anh Æ¡i, vui lÃ²ng quay láº¡i siÃªu thá»‹ bÃªn em vÃ o mÃ¹ng 4 táº¿t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ anh nhÃ©Chia sáº» cÃ¹ng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.91495,
      "id": "17804511",
      "field_search": "question",
      "question": "Táº¡i sao cÃ¡c cá»­a hÃ ng Tháº¿ giá»›i di Ä‘á»™ng á»Ÿ Thá»§ Dáº§u Má»™t, BÃ¬nh DÆ°Æ¡ng váº«n chÆ°a cÃ³ hÃ ng nÃ y váº­y. Äá»£i gáº§n 2 tuáº§n nay rá»“i. Trong khi trÃªn Ä‘Ã¢y láº¡i quáº£ng cÃ¡o lÃ  sáº¯p háº¿t hÃ ng. Náº£n.... sáº¯p khá»™ng Ä‘á»£i Ä‘Æ°á»£c ná»¯a rá»“i....",
      "answer": "ChÃ o anhHiá»‡n Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 32GB cÃ³ hÃ ng táº¡i 1 Ä‘á»‹a chá»‰ lÃ  Sá»‘ 1457 Äáº¡i Lá»™ BÃ¬nh DÆ°Æ¡ng, Khu 4, PhÆ°á»ng Hiá»‡p An, TP Thá»§ Dáº§u Má»™t, Tá»‰nh BÃ¬nh DÆ°Æ¡ng áº¡. Náº¿u anh cÃ³ Ä‘áº·t hÃ ng thÃ¬ bÃªn em má»›i chuyá»ƒn hÃ ng Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Â gáº§n khu vá»±c cá»§a anh áº¡. Anh cÃ³ thá»ƒ Ä‘á»ƒ láº¡i há» tÃªn vÃ  sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ chuyá»ƒn hÃ ng miá»…n phÃ­ Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n khu vá»±c cá»§a anh tá»« 3-5 ngÃ y (trá»« thá»© 7&CN) cho anh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.89609,
      "id": "26382196",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i iphone 6 cá»§a e Ä‘ang xem youtube rá»“i tá»± táº¯t mÃ n hÃ¬nh lÃ  sao v QTV",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,CÃ³ tháº¿ lÃ  á»©ng dá»¥ng Youtube Ä‘Ã£ bá»‹ lá»—i, nÃªn báº¡n giÃºp mÃ¬nh xÃ³a á»©ng dá»¥ng nÃ y Ä‘i. Rá»“i báº¡n vÃ o cá»­a hÃ ng, táº£i láº¡i phiÃªn báº£n má»›i hÆ¡n cho á»©ng dá»¥ng xem cÃ³ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng nhÃ©.Â Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.8950205,
      "id": "27620584",
      "field_search": "question",
      "question": "khi xac minh Ä‘á»‹a chá»‰ mail, Ä‘Ã£ gá»­i nhiá»u láº§n nhÆ°ng khÃ´ng nháº­n dc mail xÃ¡c minh, pháº£i lÃ m sao AD?",
      "answer": "Báº¡n kiá»ƒm tra trong há»™p mail xÃ£ há»™i, quáº£ng cÃ¡o, thÆ° rÃ¡c xem cÃ³ tháº¥y mail nÃ y khÃ´ng nha,Â mong báº¡n sá»›m pháº£n há»“i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n bÃªn mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ báº¡n nha.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.894089,
      "id": "30445181",
      "field_search": "question",
      "question": "Táº·ng phiáº¿u mua hÃ ng. Ãp dá»¥ng tá»« ngÃ y hÃ´m nay luÃ´n háº£",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Â Dáº¡ Ä‘Ãºng rá»“i chá»‹ nha, chá»‹ mua sáº£n pháº©m hÃ´m nay thÃ¬ nháº­n Ä‘Æ°á»£c PMH 500.000Ä‘ chá»‹ nha,Â chá»‹ vui lÃ²ng cho em biáº¿t khu vá»±c ( tá»‰nh, quáº­n, huyá»‡n ) bÃªn em sáº½ kiá»ƒm tra xem cÃ²n hÃ ng khÃ´ng giÃºp chá»‹ nhÃ©.Mong sá»›m nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.886083,
      "id": "24164732",
      "field_search": "question",
      "question": "A Æ¡i cho em há»i hÃ´m qua em táº£i á»©ng dá»¥ng trÃªn safari vá»›i máº¥y á»©ng dá»¥ng khÃ´ng cÃ³ trÃªn appstore vá» em xoÃ¡ rá»“i mÃ  giá» mÃ¡y váº«n Ä‘á»©ng váº«n cháº­m. MÃ¡y e lÃ  mÃ¡y má»›i mua luÃ´n mÃ  h nÃ³ lag váº­y lÃ  bá»‹ gÃ¬ váº­y anh. GiÃºp e áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do xung Ä‘á»™t pháº§n má»m trÃªn mÃ¡y, báº¡n vui lÃ²ng táº¯t khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c tÃ¬nh tráº¡ng trÃªn khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.871855,
      "id": "19851501",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em há»i gÃ³c mÃ n hÃ¬nh cá»§a em nháº¥n máº¡nh vÃ o nÃ³ kÃªu lÃ  sao váº­y vá»›i em sáº¡c pin mÃ n hÃ¬nh nÃ³ chá»›p lÃªn rá»“i táº¯t lÃ  sao em moi mua duoc 1 tuan",
      "answer": "ChÃ o anh,Trong trÆ°á»ng há»£p nÃ y anh vui lÃ²ng dÃ nh chÃºt thá»i gian mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ bÃªn em Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  cÃ³ hÆ°á»›ng há»— trá»£ tá»‘t nháº¥t anh nhÃ©. Náº¿u sáº£n pháº©m cá»§a anh bá»‹ lá»—i thÃ¬ bÃªn em sáº½ Ä‘á»•i cho anh 1 sáº£n pháº©m tÆ°Æ¡ng Ä‘Æ°Æ¡ng anh nhÃ©Chia sáº» cÃ¹ng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.864628,
      "id": "26649523",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¬nh bá»‹ thuá»‘c hay sao mÃ  má»›i mua 3 ngÃ y trÆ°á»›c mÃ  7.990.000 luÃ´n váº­y ta? cÃ³ khi nÃ o bá»‹ THáº¾ GIá»šI DI Äá»˜NG thuá»‘c khÃ´ng sao giá» cÃ²n 6.990.000",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ giÃ¡ sáº£n pháº©m bÃªn em vá»«a má»›i nháº­n thÃ´ng tin giáº£m giÃ¡ tá»« nhÃ  sáº£n xuáº¥t cÃ²nÂ 6.990.000â‚« áº¡, mong anh thÃ´ng cáº£m,Â ThÃ¢n gá»­i Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.847976,
      "id": "19757287",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i sao nghe nÃ³i iphone cháº¿ Ä‘á»™ chá» khÃ´ng hao pin mÃ  sao mÃ¡y mÃ¬nh Ä‘á»ƒ cháº¿ Ä‘á»™ chá» láº¡i hao pin quÃ¡ váº­y Ä‘á»ƒ chá» 12h máº¥t khoáº£ng 4% pin mÃ¬nh Ä‘Ã£ táº¯t háº¿t táº¥t cáº£ káº¿t ná»‘i vÃ  Ä‘a nhiá»‡m váº­y cÃ³ cÃ¡ch nÃ o kháº¯c phá»¥c khÃ´ng váº­y.,",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Pin nhÆ° váº­y lÃ  váº«n á»•n báº¡n nha, mÃ¡y tuy khÃ´ng dÃ¹ng nhÆ°ng váº«n Ä‘ang á»Ÿ cháº¿ Ä‘á»™ chá» nÃªn váº«n tiÃªu hao pin báº¡n nhÃ©. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.8361225,
      "id": "26043355",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao Ä‘á»ƒ mÃ n hÃ¬nh mÃ  pin xuá»‘ng nhanh quÃ¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ cá»¥ thá»ƒ lÃ  pin xuá»‘ng trong khoáº£ng thá»i gian bao nhiÃªu váº­y áº¡; vÃ  báº¡n cÃ³ Ä‘ang má»Ÿ nhiá»u tÃ¡c vá»¥, káº¿t ná»‘i trÃªn mÃ¡y khÃ´ng áº¡; báº¡n kiá»ƒm tra láº¡i vÃ  pháº£n há»“i giÃºp mÃ¬nh nhÃ©.Â Mong báº¡n thÃ´ng cáº£m vÃ¬ sá»± báº¥t tiá»‡n nÃ y áº¡!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.814855,
      "id": "26990679",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y mÃ¬nh mua dc ná»­a thÃ¡ng rá»“i nhÆ°ng giá» chá»¥p hÃ¬nh thÃ¬ Ä‘Æ°á»£c quay phim thÃ¬ ko cÃ³ dc Ä‘á»•i má»›i ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Chá»‹ cÃ³ thá»ƒ thÃ´ng tin rÃµ hÆ¡n tÃ¬nh tráº¡ng cá»§a mÃ¡y Ä‘á»ƒ bÃªn em xem thá»­ cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng chá»‹ nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.808486,
      "id": "22411380",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho há»i tÃ­ 1) mÃ¡y sáº¡c máº¥y giá» thÃ¬ Ä‘áº§y pin.                                2) khi sáº¡c Ä‘áº§y 100% rá»“i mÃ  mÃ¡y váº«n bÃ¡o Ä‘ang sáº¡c tháº¿ láº¡ bá»‹ sao Ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, iPhone 6 32GB cÃ³ thá»i gian sáº¡c khoáº£ng 2 - 2.5h lÃ  Ä‘áº§y, vÃ  khi báº¡n sáº¡c Ä‘áº§y pin mÃ  váº«n cáº¯m sáº¡c thÃ¬ mÃ¡y sáº½ bÃ¡o Ä‘ang sáº¡c Ä‘Ã³ lÃ  máº·c Ä‘á»‹nh cá»§a iphone, khi báº¡n ngáº¯t sáº¡c thÃ¬ mÃ¡y má»›i khÃ´ng bÃ¡o ná»¯a báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.806772,
      "id": "20493518",
      "field_search": "question",
      "question": "Ä‘iá»‡n thoáº¡i ip6 nÃ y tÃ´i mua sáº¡c Ä‘áº¿n láº§n thá»© 3 lÃ  8 tiáº¿ng Ã  chá»‰ vÃ´ Ä‘iá»‡n 54% mÃ  váº«n hiá»‡n dáº¥u Ä‘ang sáº¡c lÃ  sao váº­y anh/chá»‹? khi rÃºt sáº¡c ra cáº¥m láº¡i thÃ¬ váº«n vÃ´ Ä‘iá»‡n bÃ¬nh thÆ°á»ng  váº­y nÃ³ cÃ³ bá»‹ chai pin khÃ´ng váº­y?  mÃ  sáº¡c Ä‘Æ°á»£c Ä‘áº¿n 62% nÃ³ láº¡i dá»«ng luÃ´n rá»“i má»™t lÃºc sau láº¡i tá»± Ä‘á»™ng táº¯t nguá»“n rá»“i tá»± Ä‘á»™ng má»Ÿ láº¡i hic Ä‘iá»‡n thoáº¡i má»›i mua vá» Ã½ ğŸ˜­ğŸ˜­ğŸ˜­",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, Theo thÃ´ng tin báº¡n cung cáº¥p cÃ³ thá»ƒ sáº£n pháº©m cÃ³ váº¥n Ä‘á», nÃªn báº¡n vui lÃ²ng dÃ nh Ã­t thá»i gian mang sáº£n pháº©m ghÃ© láº¡i siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c kiá»ƒm tra vÃ  kháº¯c phá»¥c trá»±c tiáº¿p báº¡n nhÃ©. ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.804646,
      "id": "29947232",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chÃ o ktv tgÄ‘. MÃ¬nh muá»‘n há»i mÃ¬nh Ä‘ang xÃ i iphone 6,  phiÃªn báº£n ios 10.0.2. Giá» muá»‘n cáº­p nháº­t lÃªn ios11 hoáº·c ios12 thÃ¬ mÃ¡y cá»© bá»‹ nhÆ° hÃ¬nh, khÃ´ng tÃ¬m Ä‘Æ°á»£c báº£n cáº­p nháº­t. MÃ¬nh Ä‘Ã£ thá»­ nhiá»u máº¡ng wifi khÃ¡c nhau, cÃ³ khi bá»‹ Ä‘Æ¡ mÃ n hÃ¬nh cáº£ ngÃ y áº¡. Mong pháº£n há»“i tá»« ktv. MÃ¬nh cáº£m Æ¡n.",
      "answer": "ChÃ o anhTrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh giÃºp em vÃ o cÃ i Ä‘áº·t > cÃ i Ä‘áº·t chung > Ä‘áº·t láº¡i > chá»n dÃ²ng Ä‘áº§u tiÃªn \"Ä‘áº·t láº¡i táº¥t cáº£ cÃ i Ä‘áº·t\" sau Ä‘Ã³ kiá»ƒm tra láº¡i tÃ¬nh tráº¡ng trÃªn giÃºp em nha.Chia sáº½ cÃ¹ng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.804223,
      "id": "18527779",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ  em mua mÃ¡y samsung galaxy note5 tá»›i 12tr máº¥y láº·ng ..Em muá»‘n há»i mÃ¡y em bá»‹ bá»ƒ mÃ n hÃ¬nh sau váº­y cÃ³ lá»— hk áº¡ .. mÃ  lá»— bao nhiÃªu váº­y .mÃ  mua Ä‘c 3th rá»“i táº¡i tg di Ä‘á»™ng luÃ´n áº¥ em muá»‘n Ä‘á»•i láº¡i cÃ¡i iphone 6 mÃ  hk biáº¿t dÆ°á»›i cÃ²n hÃ ng mÃ¡y iphone 6 nÃ y hk",
      "answer": "ChÃ o chá»‹.Chá»‹ cÃ³ thá»ƒ mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c biáº¿t má»©c giÃ¡ chÃ­nh xÃ¡c thu láº¡i sáº£n pháº©m chá»‹ nha, vá» trÆ°á»ng há»£p nÃ y em khÃ´ng thá»ƒ tÆ° váº¥n chÃ­nh xÃ¡c giÃºp chá»‹ Ä‘Æ°á»£c. TrÆ°á»›c khi Ä‘i chá»‹ cÃ³ thá»ƒ mang theo phá»¥ kiá»‡n sáº£n pháº©m Â cÃ¡p, sáº¡c, há»™p, tai nghe..... Ä‘á»ƒ trÃ¡nh bá»‹ trá»« phÃ­ áº¡. Chá»‹ muá»‘n Ä‘á»•i sang iPhone 6 chá»‹ cho em xin khu vá»±c Ä‘á»ƒ em kiá»ƒm tra hÃ ng giÃºp chá»‹.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.799761,
      "id": "20468269",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i mÃ¬nh mua Ä‘Æ°á»£c 1 thÃ¡ng Ä‘t khÃ´ng rÆ¡i vá»¡ gÃ¬ háº¿t mÃ  mÃ n hÃ¬nh bá»‹ vÃªnh lÃªn khÃ´ng khá»›p vá»›i khung mÃ¡y",
      "answer": "ChÃ o anh.Náº¿u anh mua mÃ¡y táº¡i Thegioididong.com anh cÃ³ thá»ƒ mang Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ kiá»ƒm tra vÃ  náº¿u cáº§n bÃªn em há»— trá»£ chuyá»ƒn hÃ£ng kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ sá»­a chá»­a thay tháº¿ giÃºp anh Ä‘Ã³ anh nhÃ©.ThÃ¢n gá»­i anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.792223,
      "id": "30688376",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em há»i. Sao con mÃ¡y iphone 6 cá»§a em khi cáº¯m sáº¡c thÃ¬ bá»‹ giáº­t áº¡. Máº¥y hÃ´m nay rá»“i. Em toÃ n pháº£i dÃ¹ng sáº¡c dá»± phÃ²ng Ä‘á»ƒ sáº¡c",
      "answer": "ChÃ o báº¡nTrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n thá»­ giÃºp mÃ¬nh thay 1 bá»™ sáº¡c khÃ¡c xem sao nhÃ©.Chia sáº½ cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.789307,
      "id": "29856931",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i sao mÃ n hÃ¬nh chÃ­nh cá»§a e nÃ³ máº¥y tiÃªu cÃ¡i nÃºt cháº¥m Ä‘en rá»“i áº¡. CÃ¡i nÃºt mÃ  thoÃ¡t ra mÃ n hÃ¬nh chÃ­nh nhanh nháº¥t áº¥y.",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y vui lÃ²ng thao tÃ¡c tÆ°Æ¡ng tá»± theo hÆ°á»›ng dáº«nÂ Â lÃ  Ä‘Æ°á»£c chá»‹ nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.781074,
      "id": "23724259",
      "field_search": "question",
      "question": "Báº¡n Æ¡i cho mÃ¬nh há»i. MÃ¬nh má»›i mua cÃ¢y nÃ y. Sao xÃ i zalo khi khÃ³a mÃ n hÃ¬nh k hiá»ƒn thi tin nhÄƒn zalo lÃªn váº­y báº¡n.. chá»‰ khi nÃ o truy cáº­p vÃ´ zalo má»›i cÃ³. Mong Ä‘c trá»£ giÃºp áº¡k",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n cÃ³ thá»ƒ vÃ o CÃ i Ä‘áº·t > ThÃ´ng bÃ¡o > vÃ o á»©ng dá»¥ng cáº§nÂ báº­tÂ thÃ´ng bÃ¡o > hiá»‡n thÃ´ng bÃ¡o trÃªn mÃ n hÃ¬nh khÃ³a > báº­t giÃºp mÃ¬nh báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.780516,
      "id": "25961211",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i sao Ä‘iá»‡n thoáº¡i em xÃ i 1 tÃ­ lÃ  Ä‘á»™ sÃ¡ng mÃ n hÃ¬nh tá»± Ä‘á»™ng tÄƒng lÃªn lÃ  sao áº¡. VÃ  cho em biáº¿t cÃ¡c fix áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ hiá»‡n táº¡i báº¡n cÃ³ Ä‘ang báº­t cháº¿ Ä‘á»™ Ä‘á»™ sÃ¡ng tá»± Ä‘á»™ng khÃ´ng hay táº¯t Ä‘i rá»“i váº­y áº¡; báº¡n thá»­ trÆ°á»›c lÃ  khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y Ä‘á»ƒ dá»¯ liá»‡u há»‡ thá»‘ng Ä‘Æ°á»£c tá»± Ä‘á»™ng lÃ m má»›i láº¡i vÃ  kiá»ƒm tra láº§n ná»¯a xem sao báº¡n nhÃ©.Â Mong báº¡n thÃ´ng cáº£m vÃ¬ sá»± báº¥t tiá»‡n nÃ y áº¡!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}